英國Air bnb一日得10個鐘暖爐

終於黎到英國，宜家住緊air bnb。英國北部(Scotland)呢幾日都有雪，每日日頭都已經喺0度左右徘徊。夜晚體感結冰咁款。點知一住落個host先話每日0630-1200 同 1830-2300 先有暖氣。message佢話我會全日留喺房裏面想開放暖氣，大佬宜家tier4 日日留喺室內叫佢全日開佢竟然唔肯。好啦死死地氣買個暖爐翻黎，佢竟然趁我去超市嗰陣偷入間屋，message我話"發現間屋裏面有暖爐"。我心諗我d財物喺曬裏面你無問過我就入黎？唯有即刻翻黎。啱啱佢仲敲門入黎夾硬搶走個爐，話如果唔係就趕我走。租左成三個禮拜住兩日就走無得refund好蝕。想問下其他巴絲有無類似經歷，最後點解決
利申全日著羽絨都唔掂

同Airbnb投訴啦 最好有錄音同相

岩啦，佢會比返credit你租過第二度，最緊要有證據

唔係好明 自買暖爐都唔俾?

佢聲稱火警鐘著咗wor(message我話發現我私藏暖爐又唔見你mention有fire alarm？)。cls得半個鐘，暖爐喺房警鐘喺廳(無開門)無可能著。更何況我瞓足一晚都無著日頭點會loll。佢就係話有emergency同埋"this is my property, i can come in anytime"喎。宜家都唔肯延長暖爐，話一日cost成50 pounds

話保險唔包wor(我覺得係嫌電費貴)

唔駛審，一定因為唔想俾咁高電費，同左airbnb講先啦，通常都拆到或者refund

巴打咁好明顯係你唔啱，佢作為一個landlord所作所為完全合情合理合法

不嬲係咁
我暖氣開7-10 and 18-22
正常英國人都係咁上下

無問tenant私自入屋再摷亂我D野合法？
flat introduction 話有heating結果得唔夠半日provide又好合理？
唔俾插暖爐合情？咁電話都唔駛叉啦

日頭都負一度喎你西伯利亞黎ga

巴打你唔好俾篇潮文呃到
大部份英國household都係開呢個鐘數

明白你嘅frustration
但你住嘅係bnb 唔係hotel
你嘅權利寫咗係你份tenancy agreement到
你有咩rights你先清楚
我答你唔到

我只係話你聽大部份英國人都係開朝早同黃昏
唔係開24 hours

呢啲人唔可以同講道理架
要跟番個regulation, contract, t&c同佢玩
唔怕麻煩就得 重點係你要同Airbnb deal唔係同佢
Btw 一日50pounds唔好去搶

Op睇返條款先

但冇班由可以隨時入屋

都明嘅，多謝絲打有心答
不過我買左第二個暖爐，今次小心d，出街就鎖喺gip入面收埋

合法
合理
要問返佢

你唔信問求其搵個住host嘅留學生，個撚個都係咁，窮就無必要嘈
我唔係激鳩你，事實係真係咁，welcome to UK

好啦唯有努力賺錢第時自己租間flat隨時開都得

錢佢有無收咗你先？訂金之類？
佢可以話俾咗warning你，即踢你走，訂金退到2046
我係你就唔risk
買隻3000W風筒長吹/cattle開頂狂煲啦
佢吹你唔脹

咪撚鳩up啦屌你老母

個個post都走入去鳩up

個host係亞洲人定白人

啫係原本個暖爐俾佢收咗？
咁算唔算偷嘢？

未經你同意之下入去好侵犯guest嘅私隱喎
點知佢除咗攞走暖爐之外重攞走啲咩

Airbnb有cancallation policy
睇返清楚
Review寫臭佢就玩完

依段時期撚有人租airbnb咩 除左BNO之外

偷入租左既屋都可以係合法咩？

你寫係review度 包佢要成個account換鳩左

白人

佢見我翻黎再敲門入黎，再拎走我個暖爐，話checkout比翻我wor

全日開真心又癲咗啲
不過呢啲嘢你都係同返airbnb申訴
保暖方法好多種唔一定要開呢啲高watt數嘢黎用
暖氈又得（你可以好聲好氣問下呢樣得唔得）
暖包又得
有錢買兩個暖爐唔爭在買張靚啲嘅被/褸
個個wfh/失業留喺屋企就要開足24/h
多多電費都交唔起啦

一單還一單
佢搶你啲嘢收埋咗咪報警
呢期你要耍賴唔走佢奈你唔何
之但係無需要搞臭香港人個名同自己credit history

sorry ah係佢見我翻黎再敲門入黎，再拎走我個暖爐，話checkout比翻我wor，頭先寫得唔清楚sorry

比錢人打佢一身

聯絡airbnb啦

Airbnb technically 係冇tenancy agreement
樓主係法例上 連tenant 都唔係
只係airbnb 叫佢做guest
但所有爭執 Airbnb 都有機制幫你 不過唔一定幫到
如果有財物損失 搞到報警的話 真係睇你好唔好運
同埋Airbnb 係政府眼中 好多都唔係正式既holiday let(要有特定既牌照） 又唔係正式既share house(冇租約）可以講係三不像
建議樓主可以搵樓簽租約 保障更大

都買左暖氈，不過我無問佢又無發現，佢應該都無機會再入黎lu我唔再出街

咁惟有用住暖氈先啦
荒你一日有好多時間離開張床咩

如果係heater set off heat alarm 佢係可以入來喎
有撚錯咩?
你住過airbnb未
heater set off heat alarm/smoke detector 都唔係冇可能
尤其係種detect temp change既heat alarm
不過佢發現左之後唔俾你用自己heater就離譜啲
除非against safety regulation/你舊野唔合規格

不過講開 你係咪咁撚虧呀
下晝停幾個鐘都頂唔到?
heating有residual heat, 下晝又不嬲全日最暖
全英國都係咁樣架
你身子咁嬌貴, 著多件冷衫都唔得

On9...
同偷野冇分別啦
你可以報警/ 搵airbnb
唔洗同佢客氣

你老母就9up
我host又住過，租又租過，我邊一忽鳩up呀

我住host
全部都要自己tick permission先俾入房

已前大學宿舍暖爐都係分時段開
之後自己上Amazon 買咗個返嚟長開

Landlords letting themselves in
"Landlords often think that because they own the property they have the right to go in without asking the tenants first but this is quite wrong, and illegal," says specialist landlord and tenant lawyer Tessa Shepperson of LandlordLawBlog.

"Under the Protection from Eviction Act 1977 landlords must not do anything which could be deemed harassment, and entering a tenant’s home without asking first is a prime example of this."

識唔識字？

做業主租樓仲爽啦，開哩D on99
又唔知佢點用電，又唔知佢點用水
一個唔該搞到你全屋發毛無仇報
你係房煲足一個月水，長山窗簾嘅佢成間房唔洗要

同屋主傾，你話你係 sub tropical 過去，未慣天氣，睇下佢肯唔肯

或者俾多少少租佢睇下佢肯唔肯

btw: 我都係著heattech 衫褲訓

You should not leave your heater running overnight while you sleep. Leaving a heater on overnight or unattended not only creates a potential safety risk, but it can also dry out your skin and nasal passages.

樓主不如認命無可能連續三星期全日開足俾你，搵日退埋喼入面個爐算啦

亞洲人唔恰唔得

送啲武肺被佢嘆下

見大家一面倒撐樓主, 我就真係覺得佢掉撚哂香港人D 面

我同host嘈過，同學校投訴過
主要因為間屋係佢嘅，佢又住係再，佢有權自出自入，任佢up的
自己住有鎖就要book appointment，不過經紀都會提你佢有你鎖匙，可以隨時入嚟的

詳細D

呢個真，我試過開通宵，第二朝成個鼻都係乾左嘅血

問下屋主有冇多張 duvet 仲好啦

英國人比幾百萬香港人湧入嚟
仲諗住故步自封

香港人30度都要著羽絨

其實香港人出到去閪撚過d 蝗國人好多

遲下英國佬見到黃種人理撚得你係香港人定中國人 都一定神憎鬼厭

樓上講左，樓主係返左黎，landlord 敲門入

香港人好快比人blacklist

頂唔順就返香港啦 都唔撚尊重人

英國法例極之保障租客
1.英國法例規定，3年以下的租約，係唔需要文字紀錄，口頭合約都係租約
只需要證明你有交租、有鎖匙、住係屋入面
而屋主唔係同你一齊住（重要）

2.唔需要airbnb去幫你解決。去搵政府housing team嘅Tenant relations officer，佢哋有法律責任比建議你。佢哋會即刻打電話俾業主，如果業主強行趕走你嘅話，政府會即刻起訴佢。你到時民事起訴會收到巨額賠償。

3.如果業主非法闖入你屋企，偷你暖爐，而比Council知道左，會打比landlord警告佢

4. whatsapp/email 業主問，佢係咪擅自入屋取走你暖爐（作為文字紀錄）目前要以保留證據為前提，全部野白紙黑字確認。最好將你房間錄影一次，如果佢再衝入去唔見咗嘅嘢佢負責。

5. 上政府planning application 查宅 地址土地用途係咪寫C1（酒店），唔係嘅話，唔係holiday let

簡單啲講一句 業主再繼續咁樣亂咁嚟 而你又有證據 佢準備賠償啦

可能我鍾意凍多啲，成日都熄左個heater，依舊野最大作用係俾我用黎浪衫

住airbnb日日同屋主嘈，嘈到refund俾人趕走here

3000w風筒

開足一日都成舊水（1日）

landlord 發現我有暖爐係喺我出去嘅時候，不過佢又等我翻黎先收我個暖爐

成日開係有機會用到£50

再絕D 熱水爐+風筒開24小時
加熱加濕一齊做
一日電費都2舊水

佢竟然趁我去超市嗰陣偷入間屋，message我話"發現間屋裏面有暖爐"。

你呢度唔係咁講㗎喎 口供有出入喎

一早預咗

more please
其實我entitled享用佢flat intro 寫明包括嘅heating架喎

利申：英國巴

我 24小時全開都係一個月交50。

除非你成間屋好鬼大間間間房都開盡

唔係既話無咩可能一日50磅

英國人最鍾意恰亞洲人 覺得你地怕事唔會嘈

風筒都無

2舊水港紙定英鎊？

有冇d真係英國既巴c 講解下, 到底樓主應該認衰仔 同屋主講番唔知文化 問完朋友知番 定係屋主恰鳩樓主

我仲放左啲濕嘅衫係度都乾到流鼻血

香港人 圍爐

圍到咁 夠暖未

無出入ar
1 我出街
2 佢入屋發現暖爐
3 佢message 我話發現暖爐
4 我翻黎
5 佢敲門入黎再搶暖爐

不過anyways當我講唔清楚sorry

唔可以隨便入人哋間屋
英國嘅租約有兩個最重要嘅elements：
1. Exclusive possession
2.Peaceful enjoyment
業主隨便入嚟已經打擾左租客peaceful enjoyment，係犯法的 harassment

我係你就同業主講對唔住，無喺寒冷地區生活過初黎報到唔識嘢，睇吓拎返部暖爐去退錢定係keep到check out先拎返。重申個物業雖然係你嘅，係可以黎打掃同檢查家居硬件，但租得出去都唔應該喺個guest不在家嘅情況下闖入取走唔屬於自己嘅物件，覺得自己私隱被侵犯同生命財產唔安全，希望佢黎緊租期完結前都唔好再對你咁做，有啲咩大可以直接溝通。

佢同你say sorry就當無咗件事，如果都係覺得搶走個爐無錯嘅話就報警&同airbnb投訴算

樓上有人話airbnb行灰色地帶，樓主連租客都唔係，只屬於guest

黎啦黎啦
將香港用開種閪態度俾英國人見識下就岩
而家要俾英國人感受下我地香港俾蝗入侵種感覺
等你地英國佬走佬個陣走得咁輕鬆

咁你review寫佢偷入屋啦

咁慘
德國係長開

hk$
不過英國租金平好多？

不過airbnb係唔當正式tenancy agreement

明白，但我由頭到尾俾足禮貌究竟邊度掉撚左你地嘅面要將我個人同host嘅分歧上升到映衰全香港人面？host又無講明唔俾用，我一開始又只係request佢開長D暖氣，香港人幾時低微到make個request都會丟全部人架？

英豬係咁撚仆街㗎啦
乖乖哋返嚟香港咪算囉
香港業主都未必咁樣爆你間屋

On9
搶走個爐都已經俾人恰到上心口
又話香港人要團結
收皮啦

連登係咁on9
因為佢地崇洋
正常討論唔到的
上黎搵交嗌就得

"sorry we're now in tier 4 so i would stay in the flat almost 24/7, would you mind extending the operation hours of the heater" 乜原來好閪。我用自己暖爐佢可以叫我唔好用唔係一黎就沒收lor。退一步，佢唔偷入黎都唔知我有私伙暖爐啦

香港人 圍爐
仲唔夠暖？

樓主睇依個
俾人恰到上心口要反抗
人在異鄉要堅強啲
我租屋都係咁pk
雖然冇你咁慘

現居英國，開暖爐估總消耗費可以好大，就算只係開夜晚，以一間幾房屋黎講，可以洗幾百至幾千英鎊。普遍英國人都係樓主間airbnb 時間開煖爐。就咁睇你係處於劣勢，間間屋都應該有insulation for winter weather ，著多幾件外衣正常室內都應該頂到。推斷樓主新黎英國正確?

一日開16個鐘
一個月£30煤氣費
one bed flat

樓上話開24個鐘可以去到£50一日係咪EPC得G然後成間house三層都係自己

其實間屋well-insulated嘅話你開24個boiler都唔係長開24架啦

香港人 圍插

都係因為第一次airbnb所以上黎問下有無人有經驗有解決辦法，大家可以批評不過我自問一直到佢拎走我個暖爐時我都無做錯到

宜家個風向好凍wor

玩因果關係？ 你個豬閪唔先偷開暖爐 人地咪唔會偷入黎囉

外國人最鍾意恰asian
You are too shy

幾百人香港人湧緊入嚟
英國人真on9

自己房用自己electronic appliances有撚問題

你搵條法例俾我睇
屋主入房搶人個爐就有問題啦

電暖氈都唔係好貴又唔係好阻碇
北歐天氣時好時壞

好正常咋喎
暖爐熄左又唔會即跌落零度
長開電費唔夠cover你租金啦

都啱，實係我個暖爐暖都佢唔入黎都熱親，緊急到要擅自入黎check下，唔好意思映衰曬，搞到你地宜家過英國生活困難左

我覺得都唔好話丟架先
你用得BNO過黎
都仲有好多家庭/手足陸續黎緊要搵落腳地
為咗生活習慣/文化差異搞到個朵臭咗
其他人難咗租地方住就無謂

香港人名聲係要慢慢建立
你同人交惡完 攞晒彩 account都ban埋
佢唔會話：「小明正衰公。」
佢只會話：「香港人/亞洲人正衰公。」
相反你學識make peace
人地或者都無再放喺心上
或者係記得你呢單嘢
下手再租知你地香港人唔慣會解釋清楚啲
甚至介紹仲有咩可以保暖

有啲人講嘢係好難聽
純粹留言屌你兩句拍下屎忽走咗去
P牌五毛又有
但都好多人俾有用經驗你聽
反正你覺得啱咪去做
其他人點講其實都影響唔到你啲乜

岩啊喂 你同大陸閪無分別架 都係唔撚尊重人 講明唔比做 係都要去試人底線 比人周到就話人地唔岩 上黎圍爐取暖

50鎊？

你作故事？定打手？

屋入面有部機仔，即時睇到使費。你租咗成棟酒店？

無講明ahhhh

連登真心痴撚線，又獨裁又鍾意屌自己人
樓主果到-1度要開暖爐有乜問題？
香港8度你班廢物都叫哂春，講乜濕凍世界第一啦

屌自己人就最叻，俾中共打咪又係香港人返工

租民宿真係玩自己，我到步第一日個host唔應人又打唔通，都可以唔接受我cancel，話佢哋聯絡到host要我等多一個鐘拎key，明顯佢哋係重視host多過客，入到去又同description不符，當日我即刻縮到個租期為一日然後去咗租酒店，事後我連負評都唔得，因為個host事後cancel咗我個booking，但我係俾咗一日嘅錢，道理上係一個完整完成嘅租約，都可以俾佢之後單方面cancel我個booking，真係toxic到震

去英國嘅人千祈千祈千祈要租酒店，唔好租民宿，依家做埋民宿，以為係有reception嘅service apartment，點知係民宿，仲要係濕鳩host

點解唔俾做先？
Airbnb. 寫明唔俾？
屌你真係好撚on9
成日形住自己係支那仔咪將自己同啲周街屙屎嘅人比囉

睇返上面居英人士講返
當地的確有限時段開暖氣的習慣

樓主自行買暖爐
其實都係偷人雞
用人地d電，你打破左個信任
人地唔沒收你，又點會信你唔開

至於駛唔駛50磅咁貴
似乎兩個講法都有

如果airbnb包電費
heater燒電係可以蝕死佢

bnb不嬲包電費wor，你去旅行電話都會叉電la

好在我住出面果啲，可以24小時長開
想像唔到冬天無暖爐點做人
開住沖完涼出黎都覺得雪條咁，唔開真係一個月都唔沖

講得岩
仲話香港人團結
屌自己人就叻
你睇下我開過嗰兩個post就知
呢度成班廢物成日形住自己係週街屙屎嘅支那人
自卑心作崇到成日同支那人比較
做少少嘢就話同支那人冇分別

我依家都好少上
連登根本就唔可以正常討論
講少少唔啱聽就尾毛 打手 支那人
上嚟都係搵交嗌
成堆人書都唔知有冇讀過

個廁所係無暖爐架

熱水爐係儲水式添

我諗起有個人租寫字樓房仔
好平租，包水電費
然後佢拎黎養魚...

廁所無，個廳有，一沖完出黎即刻衝埋去暖爐到順便吹頭，成身暖曬

我開足24小時，一日都係5磅，當然間間公司唔同收費，亦視乎間屋嘅保溫效果，不過一日50真係鳩up咗啲

樓主唔洗聽班友亂屌，去搵Airbnb support啦
睇下佢點俾advice你

咁正常英國air bnb屋主 係會set timer去調較開幾耐
好D既會有埋温度監察去自動著番既(通常係低過20度) 有埋電量監察既都有
如果怕凍既建議日間着多件衫
同埋唔開窗trap住D暖氣 咁都會keep到間屋暖D

我都係自己任開嗰啲
雖然要每兩個鐘禁返開佢
見到樓主都覺得慘
仲俾成班當自己係支那仔既人屌

屌嗰啲外國都唔知有冇去過

50鎊一日根本係鳩噏 都幾肯定係landlord 恰鳩樓主

我住緊one bedroom flat 最近一個月每日開10個鐘左右 成個月都唔駛50鎊

我嘅建議係，如果樓主真係好唔開心，airbnb又幫唔到手，試下要求縮短個租期，之後搬去酒店啦

又block一隻五毛
只有支那人先會剝削同壓榨他人
白人係唔會咁無同理心，亦都唔會突然爆入你間房，露哂底啦呀sir

同返bnb投訴，再留comment係bnb個網，佢間屋唔會再有人租

喺reddit睇到個咁嘅post

民宿全世界都閪閪地

會搵定下家先，費事聯絡完airbnb比個host知道左即刻趕走就麻煩

好多人搧風點火
如果真係想解決問題其實唔應該上連燈

記得以前喺法國係成座大廈share 暖氣費
唔開都係比咁多錢 唔知樓主住個度關唔關事
即係一開就唔係淨係計你一間房既用量

正常係會set 每兩個鐘嘅timer
你有冇試過住airbnb唔俾你開冷氣？
住得開得都開架啦

曲直難分

天真到咁真係要留返係溫室唔好周圍走

笑撚死

都話班友未出過國

reddit呢個人又誇張d
9月就開暖氣

呀sir都撐港獨架，死啦今舖實俾大sir搣柴

試過
Airbnb係一定搵返個host，不過至少多個途徑

最得意係op係俄佬

D 強國人係大陸夠周街吐啖啦
你同佢講唔可以, 佢就等你行開左之後吐
你都覺得佢冇文化呢?
香港D 西客真係以為自己大撚哂

岩呀
一向都係咁

佢地logic係開到咁上下
夠溫度
閂哂窗就會捱到
唔會長開廿四

吓我依家喺愛丁堡住都係每日開五個鐘

點為偷開暖爐？
係咪合約有寫暖爐只會特定時間開
無就唔係偷開

照你說話 唔係房主要賺盡 就唔會唔俾人開啦

上年讀書租過2房一廳 gas fee 開喛氣大概 £30/week 我仲記得係因為冇gas時要拎張card 去topup

記得有朋友冬天果季開足廿四小時
結果要俾千尻幾鎊電費

咁可能我到左愛丁堡無耐啦

戰鬥民族唔比有虧佬架咩

我租間屋, 個BOILER PRESET左早晚各開幾個鐘我都冇改過

睇完個POST 望落英國真係開得半日暖爐
我覺得個HOST 唔俾你用都合理
一來係佢地慣咗嘅RULES
二來個HOST 都有安全考慮 （例如ALARM 啦／真係燒鳩著咗又驚保險唔賠啦）
如果啲英國巴都係咁上下情況我就覺得跟番人地要求好啲

人人生活習慣都唔同，有咩丟唔丟臉?
住得愈北個鼻愈大添啦
南方人怕凍有幾奇?

你可以話樓主一開始無睇清楚租約要求 或者 根本就無寫清楚
但唔應該話樓主怕凍要開暖爐依個舉動有咩錯囉

咁呢個正常，我識個俄妹
佢話d人成日覺得佢地耐寒沖完凍水涼都無問題
佢話其實佢地自己慣咗室內邊度都有暖氣，一定有熱水沖涼
叫佢廿幾度要沖凍水涼反而好唔慣

以前住host family都係教開1～2個鐘
加被就頂一段時間

酒店咪一樣恆溫，唔會搞咩timer，一係寫明一係擺埋入個價到，唔好搞咩潛規則然後期望每個guest都跟

你住pollock?

同意你說法 如果你係香港有地方做 airbnb
有外國人係夏天黎玩 你會唔會話得 下午11 到 6 點 先可以開冷氣
一係就唔好裝 放風扇就算

就算真係當地習俗，樓主根本無違反任何嘢，尊重合約serve埋個客，再update返個description，係咪會蝕到破產？

人在異地就係會遇到呢啲情況

屌 追撚完post,
睇落似文化上大部分都係開半日暖爐。bnb個host想慳錢又好乜都好，用番慣例開半日。 咁樓主覺得半日唔夠， 想24小時長開咪同人傾下先囉， 好多野都可以私底下解決ga ma 佢企硬唔得咁你咪到時先話退房（唔知慣例 知既唔會租etc)， 最後先拎d條款同人嘈or bnb support. 好黎好去, 不過樓主e家好似乜都聽唔入耳咁

不過入屋搶暖爐係on9 d, 呢到你咪插佢兩野囉

三年前係，係學生宿舍

我以前去澳洲日頭0度都係出面走嚟走去都冇事，係凍少少，ching都係買多幾件衫着算啦，我估landlord都係嫌電費貴，我係香港暖爐我都唔捨得開24hr，一個鐘都$2.5，英國應該仲貴。

我住airbnb任開
然後我無aware過要熄
其實間屋隔熱好嘅話長開都唔係用多好多煤氣嘅姐，thermostat就係要嚟咁用架嘛
thermostat set咗20度
然後我當間屋一個鐘會lost 3度
你長開就要每一個鐘generate 3度嘅熱
你唔開三個鐘跌到落11度，但之後開返就要追返lost咗嗰9度。
係係慳啲啲嘅不過唔係真係慳得咁多

見好多撐樓主既人就針住條例 , 發揮閪客本色
然後屌樓主既人就一d同理心都冇， 西伯利亞d細路零下五十幾度d細路出街玩tim, 洗唔洗捉你去玩埋一份

好奇點解有成10個鐘暖氣都唔夠
我呢邊開臨訓開3個鍾已經好夠,成晚開住嘅話直頭熱到訓唔著(利申外面宜家-1度)
樓主長期開窗?

其實我自己都覺得正常係應該任開

我明..我都有係英國伏過airbnb 建議大家住酒店

算數啦 樓主
一向外國人要野蠻可以野蠻過你
香港細路俾人打就叫mammy
外國細路俾人打係要打返人
我係你就唔忍
Take back your right

heating is on 7.00am till 11.30pm) most days if I have guests.

依個thread啲host都只係夜晚熄，日頭照開啦

全間屋五房我一個月先二百五十，想知點樣開到幾千

electric同gas個價可以差好遠
唔知佢間屋乜料啦

如果日頭唔開暖爐， 室温大概幾多度？

依個post啲host介意太熱熱親自己多過貴，大家都係提議加暖爐暖氈而唔係好似樓主個host咁

見到啲host都明白嚟自唔同地方嘅guest對暖氣有唔同嘅需求架喎，個態度同依個post鬧樓主個人差好遠

其實睇你計lodger定tenant 但你就冇同人簽約
Airbnb 我唔太清楚計咩
同landlord一齊住 法律上計lodger
Lodger既話 Landlord係有權入屋 唔洗問你
係唔合理 但法律係咁
用插電暖爐電費係會係貴過跟屋既暖爐好多
所以一開波你覺得凍 冇同landlord講 自己買個黎用
大部分landlord都會唔中意 通常會叫你唔好用 開番屋個個比你或者叫你著多件衫
但佢開呢個鐘數比你係好合理 亞洲landlord 英國landlord我都住過 都係咁
晏就大家凍都係著多件褸
如果你真係聽樓上d人講 開風筒煲水整壞佢間屋就真係影衰香港人

利申 住英國幾年

呢d 行為好快令到英國人當香港人係蝗蟲

以前大學都有類似notice，可以參考下

以下幾款portable heater真係可能令業主有safety concern，插拖板有fire risk，呢啲對property同人有危險既野應該同業主單聲先

建議有錢買張大被，好多英國老都係咁過，加油

//所以一開波你覺得凍 冇同landlord講//

樓主有問可唔可以開耐啲架

認真, 一切跟合約或者T&C

係呀， 如果肯俾返額外的電費，可能有得傾

香港人唔好出到去就做西客，覺得客人永遠係大哂

屌你老母睇到呢句火都來埋
自己身成亞洲人都咁諗 出到去d人咪覺得蝦你d Asian係理所當然
呢d仆街想法真係連登仔先有
你估d巴打真係好恨去英國做英國人啊？
依家係俾共匪逼到要離開自己家園
離鄉別井 天寒地凍仲要俾你奚落
你呢d仆街早死早著

個host要charge一日£50喎
我一個月都係£30 gas咋喎 （夜晚會熄八個鐘heater）
點睇都係西host多過西客

你都戇鳩
講明包電費水費人哋用幾多你都係要包㗎喇，擔心嘅咁咪唔好包囉，或者佢自己租金計貴啲囉。

你額外買暖爐返黎用， 本來禮貌上都應該問屋主一聲先， 外國d 電費唔平， 唔係話你比左錢， 就乜野都用到盡就無所謂。

同埋外國用暖爐而燒左間屋， 係時常會發生的事，屋就事小， 命仔事大。 如果屋主知道你係初黎報到，而判斷成件事係高危，其他都合情合理

英國業主真係可以唔比租客咁做。合法的，大學宿舍都係禁止學生擁有耗電電器

帶幾十部靁腦去掘Bitcoin
呢次仲唔發發

成班踩港撚入哂黎

一係就酸人有BNO
一係就串鳩香港人

得啖笑

有d分分鐘國都未撚出過係度鳩up

狗偷人account 入連登破壞討論

可以咁貴。因為一開咗boiler，所有房都可以開radiator，都係啲gas就會瘋狂燒

唔係睇合約？合唔係約無寫就唔可以咁入架啦？
咁如果host係廁所裝cam又有無問題？
或者攪攪下嘢host自己入屋都得？
再講間屋係佢但啲嘢係我嘅佢又可以沒收？
咁佢收左我銀行電話內衣底褲又得？
唔係搵交嗌，真心唔明

一日比你開10個鐘仲想點
完全睇唔到有咩問題

我地房東一日只俾開4個鐘 從下午4點開到8點

不過自己出去買個暖爐又係on9
唔好話英國 香港以前都成日講暖爐幾危險
你係人地屋企用咁有危險性既工具
又租得3個禮拜 我係業主都唔想比你咁搞自己間屋

不過英國去暖氣係貴 但冇一日50咁誇
出面大把人開足24恆溫

咁如果講左唔得 講左開咩時間既話
可以問下係咪大部分都係咁先
而大部分英國人都真係咁
自己再開插電暖爐 真係9成landlord都會唔中意
我覺得著多件衫 認下衰仔 等checkout拎番部野啦
佢就應該唔會唔還既 但你買部新繼續開
話唔埋真係0度趕你出門口

英國對tenant保障好多 但lodger係極少
Airbnb 更加唔知計咩
你比bad review時 人地都可以比番你
講真開24暖氣對自己身體都唔好

可以分開熄架

爭取自己權益都蝗蟲？你有冇人性架，負數都唔比人開暖氣？你知唔知英國啲House 啲牆有幾薄？

然後見到airbnb啲host喺forum度話唔同guest嚟自唔同國家，一啲人要熱啲一啲人要凍啲都好正常姐......

幾正路

樓主返到屋企之前 landlord 冇攞到樓主heater
如果係樓主唔知情嘅情況下攞 就有問題
你會唔會屌酒店員工入你房執野啊

樓上有人話咁樣丟香港人架，我覺得如果係有理有據但都唔爭取先係丟架。一買一賣，如果對方真係 violate t&c，又唔肯 negotiate，據理力爭有乜問題？又唔係叫你去學中国人碰瓷。出門在外人生路不熟，好多人都真係恰到你就恰。

真係痴媽筯你話樓主做出超過T&C嘅事就話姐
我開足24小時電費都係5磅一日，你估佢會唔會收緊呢個價一日？根本host唔會蝕，只會賺得無佢想像中多。唔鐘意一早就寫明係description，或者唔受外國客咪算，做得生意又想包賺零風險，連要求一個生意人誠實做生意都要變閪客，做客嘅真係零人權

今次做錯咗，尊重合約之後description補返個開放時間，係咪真係蝕好多？做生意嘅連一次半次嘅錯誤都唔願意承受？

一日開10個鐘heating 仲話人恰你

又話bno citizen
宜家又話自己外國人

airbnb嘅host係唔應該未問過就入屋架喎

一日開幾多個鐘先夠係好個人架wor

住scot同住cornwall都可以一日開唔同時間啦
更何況岩岩由香港去英國暫住3個星期

有乜撚問題

好撚酸

重點應該係佢偷入你房，呢個係私隱問題

關於開暖爐方面，就係香港人唔慣英國天氣。
對於英國人而言呢的天氣真係唔洗開足24小時暖爐，如果係一間大屋個的好似係用同一個系統控制，所以一開就成間屋開，咁當佢哋覺得唔洗嘅時候自然就唔會成間屋開

氣溫同香港真係會差好多，要多的時間去適應，不過你既然決定係英國生活就努力適應下啦，係同香港唔同加啦

去過外國會發現香港人其實過得好舒服，夏天長開冷氣，冬天長開暖氣，仲會開理加濕氣

認真 你唔應該俾佢入屋

假設landlord 冇講大話 fire alarm 著左入屋check 有咩問題

戇撚鳩我有限定係BNO咩，你係Airbnb擺得就預咗咩地方嘅人都有，唔閪知你習俗好出奇？仲要個host有權唔接受個guest

我係係睇完樓上之後啲reply，講到host anytime可以自行入屋咁，所以想問清楚

咁啫係host入屋點都要問租客先啦

如果掛左請勿打擾都有機會屌

呢位ching識野
香港人唔識分Lodger同tenant
以為自己係客就大哂
同大陸蝗一樣

淨係買個portable heater入房potential fire risk都已經要入真係唔好等萬一搞出人命

你住過英國仲問開全日heating 有咩問題

但heating 真係唔係老奉24小事長開呢
我landlady都set咗timer
冬天朝早番工前開一個鐘 之後下晝六點開到九點十點到 仲少過你

收你heater 可能一來唔想多電費
一係你同佢講你肯加錢畀電費嚟，如果加錢都唔制咁可能佢擔心長開有危險掛

建議好好同landlord 溝通，睇吓佢介意嘅位係咩然後解決個問題

題外話點解Airbnb tier4都仲host緊你其實佢畀你住都算好彩

去英國旅行呀
又話要24小時喺bnb

睇得出呢個post 好多奴性重既英國撚 or 好多仆街landlord 諗住搵笨柒

如果真係好似樓豬咁講寫到明包水電，我理得你咩英國慣左開呢個time slot，屌你老味痴媽根嫌賺小左？ 咁撚度縮收埋間屋咪鬼擺出黎戲世啦

樓上仲有個傻佬話咩鬼打破晒信任，又咩鬼影衰晒香港人， 大佬你自己on99你自己事啦唔好周圍同人講，俾人恰緊都唔柒知。

妖 我咪講咗 given 真係對方 violate t&c / 唔肯 negotiate 囉

完全唔知你噏乜，我去英國做乜又關個host閪事？

你講緊一日開10個鐘 唔係講緊開全日
就算op覺得業主應該開耐d 因為佢怕凍都冇問題
個業主比唔比一件事 10個鐘夠唔夠係好主觀

就算真係開足全日都唔會有咩問題

大把人由朝早開到訓教

傻閪 係啊係啊 寫到明就可以用到盡開24個鐘heating 啊
唔知以為你住 four seasons
比得幾十鎊一日airbnb 仲諗住可以開人地24hs heating

唔洗住4 seasons，大把平酒店全日有恆溫

老老實實，長開暖爐，電費好貴
記得唔好話自己係香港嚟

乜撚野影衰香港人呀
驚人影響到你第日去英國既待遇咋嘛

係既 得op比人恰姐 又唔關我事
Op唔好搞咁多野啦 收皮啦

成班踩港撚
到底邊個支那人心態緊？
屌自己人就至撚叻叻豬

收皮啦支那仔
扮咩香港人

電話同暖爐，火數差幾遠

有人講要開足全日咩
由頭到尾得你屈鳩人開全日
收皮啦

英國唔係呢個天氣
你返香港囉

包水電就用到盡 冇話唔得
長開水喉 唔水浸就當冇事都得
姐係自助餐扣喉再食過咁姐
不過我稔唔係淨係英國人會覺得難睇囉
文化修養好多都約定俗成既
唔係樣樣白紙黑字寫哂出黎你先識跟
入鄉隨俗定奴性重 只能講大家睇法唔同

Landlord 講到明10hs heating. 你可以deal 可以轉酒店
偷偷地買 heater 入屋自己用 無問過人
知唔知呢啲heater 幾食電 知唔知uk 啲電system 好撚舊 好易overload 惡人先告狀

睇你講野已經feel 到你份人係點
建議你睇留清楚d條款 咪撚做租霸 影衰香港人

仲賤撚過大陸人

你收皮啦 你啲logic 錯撚哂

好快有bno citizen 去掘Bitcoin
英國人嚟架

Op自己買暖爐一件事
但佢絕對有權利覺得開10個鐘唔夠
咁佢絕對可以話人恰佢

有咩問題

係咩
點錯呀踩港支那撚

好酸

開全日暖氣邪惡到可以同你啲例子一比？

老老實實，香港人咪又係中國人
根本一撚樣

英國啲暖氣係一個system 而唔係一部機插插頭你啪個制就開
Boiler如果set咗timer 要改有啲煩㗎
有啲舊啲複雜啲嘅仲要搵個 technician 嚟較
可能佢改咗樓主間房個timer schedule 會成間屋都改哂，你點知人哋一間屋有幾多部heater..間間房長開、有人唔記得閂都幾係嘢，所以普遍都會set好哂timer

我覺得租屋買私伙heater絕對無問題，但係樓主係租緊Airbnb喎⋯ 唔同真係lodger同landlord簽齊約。畀少少錢就當cover哂所有水電煤會唔會誇張咗少少 唔通我揸架Tesla 去住Airbnb又可以問都唔問就用佢啲電嚟差架車咩

點解係去諗人哋特登昆你，而唔諗吓究竟事實係點
抱住咁嘅心態，你去到邊都會覺得人搵你笨攞你著數啦！

咁就叫比人恰 你有無腦

支那仔收皮啦

英國heating system 同你大陸果啲唔同㗎

咁我知你食開屎既
依d算得係咩

如果插電暖爐開全日真係分分鐘貴過開全日水

//如果真係好似樓豬咁講寫到明包水電，我理得你咩英國慣左開呢個time slot，屌你老味痴媽根嫌賺小左？ 咁撚度縮收埋間屋咪鬼擺出黎戲世啦//

係睇到你呢句個態度有感而發姐

你有冇去過英國 我想問
點解你好似乜撚都唔識咁

你話事啦
無知真可怕

香港人做開奴隸
崇洋上腦

你又知係邊種屋？我住緊1 bedroom flat，只係好普通嘅插電1500W掛壁暖爐，係啊我住緊係英國啊

op想佢開多陣
之後比你班反社會踩港撚屈到佢想開成日
之後仲類比到食自助餐扣喉

哇你班支那仔真係唔話得
上連登做乜 上支那網啦

住英國嘅 唔會講得出長開heating 無問題

岩呀 無知好撚可怕
9成9又係由細比人恰到大 聲都唔敢出
之後笑鳩人食屎有咩問題

白衣渡江 - 無BNO或外國護照苦主暨圍爐取暖
笑死唔笑死

長開10個鐘真係冇問題
你自己都話冇問題

咁點解依家又話長開heating有問題？

你同啲蝗蟲一撚樣咁衰
走精面
你電話火數幾多？暖爐火數幾多？
差1500-2000倍
你hi撚大左呀？

你冇BNO 出返去啦酸民

佢應該裝左cctv添，唔係點會咁岩知你出街同知道有暖爐

所以？

咁你又知樓主係邊種屋？ 人地landlord 就係話樓主個濕鳩heater overload 著fire alarm 啊 仲覺得無問題
仲大大聲話自己住英國

依度d人食開屎
比人開門收野都冇問題
又話想開多陣heating =整臭香港人個朵

笑死人咩

佢夜晚有暖氣
有成10個鐘添

點呀你 人地講咩你信咩？
班狗夠話831冇事啦
你又信呀？支那賤種狗

響撚晒fire alarm 仲覺得冇問題

你睇吓部機仔先。

無可能50鎊一日。

我係對樓上個人講包水電就要用盡既態度黎類比個個人對其他事既做法 而同樓主冇關
不如你睇番清楚少少先發脾氣

其實大部分住英國既巴絲都係建議樓主先negotiate 唔係一黎就起鋼
同比番住英國既經驗比佢
無啦啦就變支那仔

度度唔同 有啲中央暖氣 strata 包埋 但唔多
好多自己屋入面計電

不過限電就應該一早講唔係去到先限
同埋講真長開都唔差好多
我以前瞓先開
自己日頭都開多左有小朋友 + covid成日係屋
冬天咪差10蚊左右電費一個月

On9 而家我係假設樓主同業主都冇講大話啊 傻閪

香港大撚把人廁所無暖爐
你溫室小花學乜人走難

不如你了解下點解開暖爐會著fire alarm先
無知唔係問題
但無知仲要死出黎比我撚就抵撚死

你知唔知自己講緊咩

係你d類比離哂罩

我開咗三個月了，會發生咩事？
電費倒係好貴，一日5磅

如果op都冇講大話
Fire alarm冇可能會響啦

咁你想表達咩？

你間屋開3個月同人哋跟開3個月係咪一樣啊 傻閪

其實唔係租畀人先係咁
英國人自己都唔會長開

你用高耗電電器 你開足一日
個房租分分鐘無咗幾成
變相係喺人地銀包搶錢

如果真係抵唔住凍天氣嘅話要認真考慮英國係咪適合移居

次次你唔識答就咁撚樣

樓主吹水
佢之後講返係房東見佢返嚟先敲門問樓主拎走

有個真實case唔信
要信你個支那仔鳩up?

答我 係房開heater點解 個廳既fire alarm會著？

Fire alarm 唔係真係會有火先響㗎 傻閪
Overload 啊

得俄羅斯無限天然氣先會長開
你鍾意開到30度焗桑拿都得
其他歐洲地方好似開到凍唔死就算

你搵下你枕頭底嗰£3000有冇唔見到
仆街host沒收財產 玩大佢
btw 暖氣真係限時 英國文化
但呢排咁凍 唔肯開耐啲真係仆街嚟

屌原來我間屋特別啲唔計入英國國土範圍
你淨係話住英國嘅，我講完又多咗condition了

啲留言就係想咁

你唔係以為 fire alarm 會分開響啊

Overload點解會著fire alarm？

買個風筒頂住先

唔緊要啦 你都唔會去住

樓主之後有講返
無偷入房
佢吹水

你都好撚蠢
新屋舊屋嘅電力系統都好唔同啦係咪啊
你係咪以為英國啲屋全部一撚樣啊

你仲未明你柒d咩

咁多人講乜春tenant ，landlord，Airbnb 頂盡係 Licensee 同 Licensor。
佢有Spare key , 就幾乎可以證明，佢真係可以開你門都唔算係 trespass。
不過如果你有財物損失就可能係犯法，但考慮到佢話你checkout會比返你，就唔算偷野，最多民事。
不過唔知你有冇唔見左其他貴重物品？要 check清楚。
基本上你唔會有咩機會告佢，咩賠償乜乜乜。
你只可以搵Airbnb 投訴，一係退錢走人。
如果都係要住晒佢，最後你唯有係review度投訴，你留呢個故事比佢，擅自入屋，擅自攞走私人財物，已經唔會再有人敢租。

Airbnb 講得有咩 facilites 當然係可以合理地使用，你又唔係開窗開暖爐，故意令Host損失。
限時開係傳統都唔可以justify 唔比人開暖爐，AIRBNB 啲客係 international 嘅，唔係淨係英國耐寒嘅人，唔通比個長年住非洲 30 度嘅人係度長開爐唔合理咩？ 24小時電費理應已經計左入去，如果佢冲涼限水哩？咁我又唔沖涼？一切都係講 reasonabless。
如果佢一早 話not open to guest from tropical area ，又唔講法。

有d咩唔同？

點解點解 你問你阿媽啦
Fire alarm system 每間屋都可以唔同
好啲嘅system 咪 overload 都 detect 埋囉

樓主會話：平時電話都任差啦，電車咪一樣

佢有入房搵到個暖爐 msg op 先再收暖爐呀
即係都有入呀睇
文盲

點解會負皮多過正皮

乜撚都唔同
唔識就唔識啦
又話人地屋舊會用多d電
依家又話人地個fire alarm新 可以detect埋overload

係咪柒婆隻狗？ 龍門任你擺

你自己google 下啦 小朋友

下次渣埋部電動車去差電囉

佢個host無話改唔到喎
話開廿四要£50一日
其實樓主都講得咁清楚就唔好assume依樣assume嗰樣然後就屈鳩樓主啦

柒夠未呀無知撚

咁你就唔好講住英國嘅，一開始就specific啲邊種屋啦，我就係串緊你呢樣啊

大學宿舍明顯係寫明有條文
可能airbnb有寫唔俾用耗電電器 咁樓主就有錯
但係我肯定無一度會寫住話只會間歇性供暖氣

你話事啦

樓主話平時旅行電話都任差啦
仲仆街過蝗蟲

多謝咁多位巴絲有心建議/批評，我已經搵緊酒店準備提早同host bye bye啦。不過樓上呢位巴打都真係有心，由頭追到落尾逐句追住黎屌，成個post一半討論都靠你撐住。宜家都英國時間十一點啦早d瞓啦。
oops唔記得你無BNO添咁早晨ar，辛苦你啦星期六都要翻工，今日咁多貢獻逐個reply 計 RMB ¥0.5 都夠你食個早餐掛

無知真可怕
比返你

電話叉電同暖暖耗電量差幾遠

加油OP
不過真係唔好亂買野 除非係自己長期租果d

正正經經租間屋好過啦

加油樓主

佢哋會覺得「不嬲係咁唔代表我香港人嚟到英國凍得可以跟你哋嗰套」
好惡呀

樓主吹水
個房東無私自入房拎走嘢
係當住樓主面前拎走

負皮俾樓主

啲人嘅logic 好撚差
自己買heater 仲覺得自己無錯

我真係未聽過Smoke and/or CO2 alarm 會check 埋overload。我自己個smart meter 都係駁落個電錶同煤氣錶先check 到usage。如果你有資料俾到嘅我都想裝返個。

你都幾撚賤，仲仆街過蝗

一睇就知佢係啲嬌生慣養既獨仔
屋企竉壞晒

我想指教一下 暖氣對身體有咩唔好
或者係keep住室溫都有問題？

個樓主一睇就知係啲仆街嚟
自私自利嘅人

人地分分鐘英國都未去過

同airbnb 講，佢地會賠比你嫁啦
唔鐘意真係唔好留
有d host 係好孤寒嫁，快d 轉第二間好過
我依家果個好好人，暖氣任我地開
但我地都唔想用人太多電，都就住就住咁用
始終個host 係一對老人家，同埋我地都唔係比得好多錢980鎊一個月
都擔心佢圍唔圍到皮

樓主話：電話都係任差啦屌

一個鐘咪30p左右，一日點洗呀，咪7鎊幾8鎊
不過嘈都嘈死你啦

勸樓主唔好同個host 硬碰硬，人在異鄉，有咩事連登仔幫唔到你你一係就叫佢refund 之後搵酒店住。一係就自己買d暖水袋暖蛋，厚衫厚襪之類，沖多幾杯熱茶飲下頂住先過多一排你會比較習慣

未經同意攞走，已經係侵權行為，民事。
如果係物主唔知嘅，當件野係自己嘅，意圖永遠取走，偷野，刑事。
總之攞走個暖爐係講唔通，最少都係民事。
但當然唔會為咁小事告黎告去咁ON9
我有睇晒POST，樓主有更正過程，你老母就吹水，死埋一邊啦。

Overload alarm system. 自己google 下啦...

咁咪報警囉
又驚

你幾時去英國呀
定係你日日匿埋喺香港呢個井底幾十年呀 支那仔

點樣未同意攞走啊...
當住樓主面攞走㗎

幫你推多陣ok賺多幾蚊渣

雖然英國本身濕 但開暖氣會好乾
長開 氣管會超乾 容易流鼻血同咳 對皮膚都唔好
所以我開暖氣個時都會開埋個humidifier

正確態度，都大家互就。
請問巴打係 share room定係 entire property ?

意見唔啱聽就話人5毛

算吧啦，呢班人根本就係閪客嚟
岩架啦，柒出香港
之前都唔少單呢啲嘢

兩個都有可能。 唔知你咩暖爐，例如有明火propane 爐就差不多肯定有問題。

正路你買個溫度計， 影下房內溫度，作為證據投訴去Airbnb。否則你淨話「好凍」係好主觀，無說服力

啱呀，包就梗係希望你唔好用啦，唔係點賺盡呀
我以前夠包lunch，當年維返港紙舊幾水一星期，每日中午都係食牛油方包加薄切青瓜，成本一日連人工都唔洗10p
要佢對自己好一係就俾貴啲租酒店，一係就返屋企啦

佢走到出去，我祝福佢
但無諗過原來啲人走到，轉個頭就笑其他人走唔到
所以佢點都係一個仆街嚟架啦

記得問佢拎返走個私家暖爐

你估依家D heater仲好似20 年咁垃圾 少少就燒著

加上如果樓主出街係熄左先出 邊可能有fire alarm

正解所以英國人唔會長開or訓教開

佢將一間兩層獨立屋劏做4-5間bnb各自有分開門口入，中間有相連嘅門但係鎖左。btw佢今日偷入黎係用個相連門入黎，本身有張梳化頂住。我翻黎見成長梳化歪咗就慶幸無將d電腦擺喺sofa面，跌爛真係多得佢唔少

人哋landlord 就係話有

算撚數啦你地夠你地啲跪地撚柒？啲奴性高到嚇撚親。
你話唔合埋要求就話啫，據理力爭，正常啦下話？

EMERGENCY 當然業主可以進入保護佢啲財產 - 佢間屋。

當時是否真 emergency 係另一個問題。

應承我，去到歐美國家請尊重honor system

On9，希望人唔好用關我乜事
成本業主自己計啦，佢有權唔包，係咪酒店又可以屌人用水多
On99

你講嘢真係好小學雞
2百幾萬黃絲，得少部分人有BNO
你走得到，就好心你唔好影衰香港人個朵
我去唔到英國渣，仲有其他人要過去架
好心你唔好咁撚自私啦
諗下其他人，其他要去英國既人，其他要留低既人
笑人無得走，好開心呀？

電費好貴
試過一個月淨夜晚開heater一個月用成600度電
一度電好似$1.5港紙即係 900港紙

所以佢地d radiator 用gas
可能人地屋企個boiler係舊式唔可以開全日
因為我屋企就係咁
佢會嘈到好似就爆炸咁...
即係家用冷氣都好少可開全日
都要比d電器抖下啦⋯⋯

我Google 完都係得啲貨車吊臂超重overload 之類嘅嘢
Fire alarm 係英國多數指Smoke/CO detector，電嘅overload 多數都係直接跳掣。正常開電暖爐出煙先有機會整著個alarm。
我唔熟水電，你有無啲牌子可以推介下Overload alarm system

Landlord 講到明10hs. 你可以deal 加錢 可以轉hotel
自己偷偷買heater 仲整著 alarm 仲話正常

條友bno 都冇
緊係屌啲bno到左英國做蝗蟲啦
最好好似佢咁留係香港囉

巴打講到好似拎住佢份合約咁喎
我住host,b&b就仲細，無睇過合約，但以我所知，你人係到就叫私隱，人唔係到就唔計嘅
至於租樓呢，我就有份約，寫到明佢只要俾通知期而你唔寫明反對呢，佢都入得嚟，另外維修、緊急、有危險佢都入得嚟嘅，樓主個case，excuse我都幫你諗埋，暖爐有危險，要爆門檢查
英國租樓係咁，你可以起起我底，我開po屌過啦，我而家已經買咗，唔洗煩

仲要拎人地無BNO嚟笑，地圖炮
佢呢啲人唔識講嘢

幾千磅

加一
我都幾好奇想學下嘢
平時false trigger就聽得多, overload真係第一次

樓主個host話可以開全日，不過要£50一日
你屋企無thermostat? 有thermostat個boiler唔supposed會一直boil架喎 thermostat就係要嚟俾個boiler唞架嘛......

冇BNO都有得分化
有人走唔到 唔知點解會笑得出

"一住落個host先話每日0630-1200 同 1830-2300 先有暖氣"
收錢嗰刻應該係無講明有時限，否則樓主都唔會去問。
冬天如果間BNB 個adv 有寫時限，99% 租唔出。
你唔鐘意人地走，唔代表應該要屈人嘅。

酒店可能冇得煮嘢食
依家Tier 3/4 好多餐廳唔開或者餐餐買外賣好撚貴

好乜撚快，你hi撚咗？
而家已經係一街廣東話啦，唔知以為我出咗旺角
英國人開放BNO就係想要港蝗
你都on99

條友都on99

單機啦柒頭

人在屋簷下，不得不低頭，你仲要係用最無保障既bnb

我都真係未聽過類似嘅系統
我自己住house，成日開著個電暖爐都未聽過個'firm alarm' 響鳩我用電用得多，可能真係我孤陋寡聞

班友無腦
2XX萬黃絲
BNO先得35-50萬
佢哋以為咁講好叻
其實反映出佢哋當左自己上咗岸
典型上一代香港人心態

Amazon 大把 power tester 可以 set alarm threshold
我之前間屋有

咁樓主出街唔熄portable係on 9 D

講真，香港人BNO 去到，實有人會開啲位出黎接其他手足，我知道已經有人做緊，唔知佢地做乜野會咁樣。
香港人越散得開，其他人走嘅機會越大。
依家都開無 BNO都走到嘅地方啦，唔知佢地仲想點？

Over 800 fires in 5 years...

利申先：唔係搵交嗌，純粹分享經驗希望幫到樓主

唔關有無bno事好多手足都無bno㗎啦
係爭取開耐啲暖氣本身係合理

我有話改唔到咩？我話好麻煩咋啵
我見樓主咁慘啱啱到英國幾日就因為暖氣問題搞到咁所以先講吓我所知嘅嘢姐
開£50一定係個host吹水
但唔代表改timer對屋企本身無implication

再講樓主租嘅只係Airbnb
我就真係無試過Airbnb 會偷雞買電器
而且佢租成三個禮拜，屋主計落覺得條數唔ok咁無計㗎
唔通遲吓夏天有heat wave係咪又要投訴埋英國無冷氣？

你可以話屋主係自私，但依度咁多外國巴絲都話英國係咁，講出嚟都係想畀樓主知道依邊生活實際係點，而唔係「外國人中意恰Asian 」、「host特登唔開比你」 除咗set 中央boiler 個timer好麻煩之外，可能因為Airbnb 或者 保險問題所以全屋電器要有electrical safety test 先用得or租得。你又唔係租屋畀人住嗰個，到你真係做host嗰陣你都會一樣擔心依樣擔心嗰樣。所以溝通好緊要，我認為host都可以去解釋點解唔改timer同埋£50一日點計出嚟。host有問題但都唔代表樓主偷偷哋買電器無問題？我以前住hall直頭話學生唔畀用made in China 嘅電飯煲 每個sem都有technical 入你房check哂你啲電器同火牛，唔pass electrical safety test嘅嘢會沒收

我唔係assume樓主屈人哋host，我只係指出另一種睇法去令到樓主更加去了解英國生活嘅嘢，我唔想佢覺得自己好似畀人蝦。改變吓個心態同睇嘢角度做人無咁辛苦

呢啲咪醒目囉
樓上用BNO做恥笑內容
心諗係咪弱智

咪睇合約條款羅。有灰色位，就問業主羅。業主唔比，咪唔好做羅。你問左人，人地唔比，你又要夾硬黎，咁你想點姐？而且分時段開又真係文化黎，你用多左人地成本又真係增加左

講到尾：錢

你咪加錢羅，我唔信你加錢業主唔肯，想慳錢又開成日暖氣就算把喇，西客

我發覺次次上親連登
有人講係英國遇到問題就硬係有班人係唔係都屈人係蝗蟲
人有我冇唔抵得既心態
魚蛋論
自己走唔到都想人地走唔到
所以就屌啲人去英國做蝗蟲

我幾時有話唔鍾意人哋走
你唔滿意heatings 你唔當面同landlord 拆掂佢
自己偷偷地買 heater 知唔知渣嗰啲食好多電

佢應該係有個smart meter, 睇住啲電費係咁升，肉赤，心都跳埋出黎。
所以去睇下邊度係咁用電，所以咁大膽，講到尾都係錢，係BNB度出古惑。
同埋佢呢個setting應該早晚唔同價嘅電費，朝早比人開一陣，皇恩浩蕩架啦，以古惑host黎講。

話咗好快畀呢啲BNO香港人整臭個名

洗唔洗幫你開返個po 睇吓有幾多人同你一齊笑下？

Agger，我自己都有裝smart meter 計住自己用電同煤

典型港蝗心態
唔知咩叫入鄉隨俗

邊到講明 好明顯佢網頁無寫 落訂之前亦無講明
同樓上一樣 佢寫明無heat既話 我諗佢都知唔會有人想租
樓上亦都有人講過 你開得airbnb就係會有唔同國家既人會入住 就應該預左有人要用
landlord話有heat在先 正常人係網上見都會expect係想開就開
咁好明顯依家先同你講 ' 規矩係我定 '

仲有大把人撐樓主覺得樓主冇問題
一係就屈我哋5毛

巴打我撐你
好撚好笑上面成班FF自己白人

個個西客都話自己係據理力爭架啦

唔通香港d 酒店又要講到明個熱水壺唔可以打邊爐?
你去到回教國家又唔通屌9 人冇豬肉食呀?
dllm, 成班撚屌專重人地個culture 啦

你有BNO呀ma

同埋樓主建議你即刻報警
你唔係自願情況下比個暖爐佢

不嬲話香港人仆街㗎啦
以為畀個臭錢就巴屎閉
睇樓主啲回覆都知
遲啲大把機會佢喺英國瀨嘢，以為度度都用香港嗰套

會慳到錢嘅

咁咪當面拆掂佢
你可以話你唔知英國文化係咁 可以退租 可以加錢
但係唔可以justify 自己偷偷地買啲電器用

點解半夜最凍反而唔開？

//但依度咁多外國巴絲都話英國係咁，講出嚟都係想畀樓主知道依邊生活實際係點//

其實如果你有睇我搵出嚟嘅Airbnb host discussion threads, 你會見啲host都acknowledge唔同國家嘅人對暖氣嘅需求唔同......

明明當地人都理解同接受熱帶嘅人要多啲暖氣，但踩港撚就講到要耐啲暖氣嘅要求好唔合理

你on9?
大陸人住完，間屋有撚得淨
係床到唔知玩咩，成張都係屎同尿，連個架都係
廁所扔垃圾，塞死哂要成個拆嚟通
洗衣機洗波鞋，成部塞哂泥，洗完仲要拎去乾，收埋部乾衣機皮
大陸人做野你邊會諗到

痴線，用暖爐人權黎架喎，英國落曬雪結曬冰又零下幾度咁，你拎香港啲19濕凍黎比？

因為唔係半夜最凍係清晨最凍
一來18-22 開咗，有餘溫要時間散，係臨天光先最凍（室內）
二來suppose你瞓覺都有com被

宜家係講緊樓主自己偷偷地買heater 黎用仲要覺得landlord 恰鳩佢

你講得好啱呀，唔撚關你事呀，你都未撚住過

你出街有冇開住暖爐？
你開咗暖爐之後衣著係點？短袖衫？

仲未柒夠呀你
Overload fire alarm
又想比我撚多獲？

你做乜撚

overload fire alarm

我想講英國好L多樓閒閒地7，80年歷史
過百都好多，啲電線系統可以好撚舊
長插多個暖爐分分鐘成幢樓冇電

不過樓主畀晒錢大晒，佢鍾意點就點㗎嘛

Circuit (Power) overload 係 breaker 嘅責任, 唔係Fire alarm嘅責任

power 都overload啦alarm你嚟托柒咩, 再唔跳制間屋要火燭啦

同埋power tester? Multimeter 下嘛?
睇勻曬咁多 top seller冇個有power overload protection wo

唔俾長開暖氣唔一定係俾host蝦
收£50一日一定係搵你老襯

唔俾用自己暖爐正常嘅
入嚟收咗個暖爐就唔合理同埋唔尊重 - 樓主住airbnb唔係學校宿舍呀

理解人哋文化，唔好下下都覺得俾人欺壓，依個心態好好。但真係有問題嘅事就唔好硬食囉

Overload fire alarm
識分電同火 先入黎鳩up啦踩港撚

合理使用，我覺得天氣凍，人人冷暖須求唔同，唔可以話跟英國傳統就合理。
咁我識啲鬼，全日開又唔可以跟？
如果個adv 寫住有，無寫限時，咁你合約就係submit 嗰下訂左，無得人地去到同人地講聲就限人地，咁樣係違約。
你唔可以suppose 一個你唔識嘅 guest 外國黎嘅要跟啲乜乜傳統吧？
可況係咪傳統都係無一個準則，我係識當地人全日狂開，無人都照開話返黎會凍，交百幾£ 一個月淨係電，咁又係咪傳統？佢咁用合唔合理？

英國人仲貪錢過香港人多多聲，乜都講錢。

加咩錢 網頁上肯定寫係寫 heat provided

做得host就預左lee D係成本到 大不了就加租 加到夠cover

買電器可能係有唔岩
但係想開暖氣點解會變做西客 ?

講真一日開十個鐘真係俾晒面你。正常英國屋企都係開幾個鐘ja, 你嫌唔夠暖應該係set 個thermostat, 唔係長開。如果你個係electric heating, 長開一個月起碼多百幾二百鎊電費。

俾你睇下我英國屋企heater 個default timetable...講真十個鐘真係已經好俾面

Overload trigger fire alarm 有咩問題啊 傻閪

如果係咁，facilities fault 關唔關個 guest 事？你估如果出左事，邊個負責丫架？
唔識就會摷下書先，唔好係度講埋啲on9野，你呢個point 係插緊你自己。

咁夠有 water provided 喇，開足 24 小時熱水丫笨

咩facilities fault? 我講樓主自己買嗰個暖爐
你睇下，我係reply緊嗰個留言＋仲有呢句"長插多個暖爐"
你唔識中文不如返去大灣區再讀過小學先啦

依家無論業主定租客都有各自合理既解釋，商業問題唔係用錢解決用咩解決？

拎個西當八達通嘟囉

咪係囉

成班on9冇用過暖爐喺度屌屌屌

你自己柒咗負皮我冇用㗎on9仔

唔好咁啦
無知咪認左佢囉 係要凸個頭出黎

夾硬唔用妥協既方案，用單邊方法玩，就係西客

其實想問熄咗暖氣嘅時候你會唔會開窗㗎

heater overload > power surge > trigger ur smoke detector
有咩問題啊。點解我要解釋咁多次

開咗窗啲暖氣咪走晒

乜撚野黎 power surge 點解會trigger smoke detector

It's also possible for a power surge to affect the detector and make it turn on. Problems of this type typically occur with smoke detectors and alarms hard-wired into your home's electrical system.

你收皮啦 好嗎

你唔明呀？

無錯 你係可以咁做
問題係我地教育上有亦都有教節約用水
依家樓主無講過佢要浪費 佢亦都同人講左基本
24 小時留係屋到 咁如果佢係需要暖氣咁有咩問題呢

窮燃學人移民英國，零度都叫凍，

身體差 到不得鳥，

無學歷又唔無專業人士

住埋九流air bnb , 比人凶兩下就散

鍵盤戰士遲早凍死街頭

又quote d乜撚野出黎

你識唔識英文

絕對唔會。其實換氣一日五分鐘左右就夠。

你兜得好辛苦

如果傾唔掂 暫時solution
可以多啲開爐煮食
煲下湯煲下水 成間屋會暖啲

而家先知英國係限時
我租梗好舊嘅house 暖爐長開 入水嗰隻
用thermostat 業主包水電 冇投訴過
之前thermostat有問題 成間屋過熱 都冇咩危險

打段英文就當做左野
柒就認啦 overload fire alarm

因為呢個係商業活動黎，買賣雙方講黎講去都係錢，又唔係親戚同你講心？唔啱咪過住，都唔明有乜好嘈

我唔知可以點幫你啦

洗唔洗
連登真係好多痴線佬

痴線夜晚冇熱水沖涼？

Thanks 巴打

外面夠多乞兒喇，仲要香港人，你唔救下佢地，免費比佢地入你屋企暖下，大佬丫，唔好咁偽善喇

樓主條傻閪笑人無BNO就預咗咁啦
晏少少仲多人啄佢

你幫下你自己先啦
電同火都未分得清
Overload fire alarm都講得出

係笑你姐

你試下translate 做中文
可能易啲明白！

照計有租約就唔可以隨便入去
不過 Airbnb...

overload fire alarm係型既
讀下書先好出黎柒啦傻仔

通常會有個water tank 保暖的，就算你熄左都keep 到幾個鐘有熱水。同埋外國人通常早睡早起，22:30 大部份都就快訓覺。另外廚房水龍頭都會有熱水，如果唔係啲水冰水一樣根本洗唔到碗

全屋開24小時一個月50鎊？有乜可能？
同埋central heating 唔可以只開一間房，屋主點可能就你？

鬼佬通常朝早沖涼

Btw 次次解釋都唔同 又咩set threshold又話個system好d 又咩power surge

之後google下

又有d咁既野 哇大佬 你真係識架wor！
叻仔

總有你呢類ON9 出黎講啲 ON9 野。
係新嘅，凍嘅環境
1. 24小時開水，係咪合理使用呀？
2. 長開暖爐係咪合理使用呀？
廣告講明有heat，有冇收錢前講明有時限呀？
成撚日坐住個腦，會壞架，放返上個頭度用下啦！

Meter 可以set threshold alarm 有咩問題？
Overload set off fire alarm 又有咩問題
救命

你都戇撚尻

咪撚理佢地啦
開10個鐘想開多少少吹到要英國滅國咁款
D類比都離哂罩

佢會自動擴散去，"所有其他人"

買張暖墊啦
又慳電又暖
amazon有都係廿鎊左右

得啦 你岩架啦
鳩up邊夠你玩呀物理天才

唔夠你醒

長遠係要，如果租左屋買左屋更加係，慳電又舒服。
但呢個case 呢個唔係重點。
樓主怕凍，唔好住house，住apartment 附近單位啲人狂開會暖埋你。

咁我出去份火煺蛋，可唔可以吊佢剩係第一塊火腿丫。人地無比暖爐你用咩？人地講個個英國人都係呢段時間開，你盲架

其實你可唔可以俾一個實際存在嘅fire alarm model係有overload detection，而唔係quote一篇關於alarm malfunctioning嘅文

要長住英國，長遠要習慣呢個溫度
依家lockdown就話大條道理宅係屋企嘆暖氣
但下年冬天都要出街架

你而家去左人地地頭你要人跟你傳統呀?
唔通你去到星加坡又可以周街食煙?
你咁講強國人除地吐啖都有佢需要啦

點離法
Btw 冇人屈佢
#1 “叫佢全日開佢竟然唔肯”

2.5x24 =$60
1個月30日 當佢15日長開
15x60=$900
佢都算提高屋主個經營成本上漲
但佢搶暖爐都唔岩
但你都講左咁耐 可唔可以比份約黎睇下？
同埋你買暖爐前有無問過屋主？
人在異鄉 唔識就問下可以嗎
係到圍爐取暖係好
但都唔想你今次比人趕走 下次都比人趕走
呢到既人係幫你唔到 問題到底都係要你自己解決

係Airbnb擺得出嚟，就係serve緊international，而且個host仲可以揀客，有權唔接受個guest

再者，就算係英國酒店，講緊好撚平個啲，都有恆溫系統，唔會咁樣熄咗你

買多個同佢作對
同埋留意吓邊度有cam 攞膠紙或者野特登阻實佢

一路都講緊 overload 可以 set off fire alarm
Smoke alarm 連住electrical system 咪實際存在嘅 overload detection 囉
點解我要解釋咁多次

你嘅例子係違返條例甚至違法，依家個case係出現潛規則，並要求一個國際客人認同

如果一早寫明幾點開放咪得

你可以要求佢開耐啲 可以加錢
但唔好講到人哋恰鳩你囉

幾千英鎊 9up都有個譜

呢啲叫malfunctioning，唔係detection...
係一個需要解決嘅問題，而非feature...
個host亦唔可以因此以緊急問題為由而侵入，因為根本無問題，佢應該做嘅事係整返好佢

其實我識好多人都長開，呢幾日 5-6 度都照係咁開，咁呢個係咪傳統?
樓主啱啱先到，即時要求佢好似人地住左10年咁，係咪合理？
feel 到凍要開 heat，然後因為所謂傳統，又唔比開咁多，又要捱凍，其實都幾搞笑，有呢啲想法直情好似有精神病咁。
你依家係租緊 BNB，對客同host 黎講，都係酒店嘅角色。
有冇酒店係限人合理地用水用電？

依家個case 擺到明係個HOST 出 cheat，想用BNB分短租出收多啲錢，限heat慳電費，收左錢先附加限制。
一日無可能用到 £50 電費，可以收走人地個私人財物？睇到晒個 bad faith啦下話？仲咁有撚多連登幫個host。。。好似去左精神病院咁。
因為佢地"當地人"所以就要聽佢講，奴性有冇咁重呀依家？ 痴撚左線呀？

點可以suppose 黎一個唔識 guest 要捱得凍？
個 adv有有寫明？唔觀迎唔捱得凍，習慣溫暖嘅客？

啱呀 自己財產

美國都係長開

其實小弟前幾年去過英國旅行，我好記得Scotland 啲賓館，早上同晚上先有熱水沖涼嫁。仲有呀，我唔見英國人家家戶戶都冇dryer. 我心諗成日天氣陰天點晾衫

係美國長開恆溫系統同習慣咗有dryer. 冬暖夏涼

不過都準備去英國try try.

Karen 聽過未？

個host爆入個guest間房，我唔知佢係咪想恰人，但肯定好嚴重

擺明假膠

全部同一條水喉，除非入房逐個熄，夜晚又要入房逐個開？

唔好同我玩邏輯陷阱，依家個 case 係業主同租客達唔到一致既共識，就係呢個 case，而且非常具體

個業主唔比，個租客硬係要，業主話要加錢，租客唔肯，咁咪交易告吹，再唔明我就寫多少少

有位英國人黎香港食 all day breakfast, 入到去吊晒鬼話得一隻蛋唔夠食，我英國果邊食開 2 隻喎，吊你唔夠蛋白質我會死架，個老闆就話呢邊係食開一隻蛋喎，你唔夠食加錢喇，個客一聽火都黎，明明就應該二隻蛋，你比一隻仲要我加錢，fine，我係伸士，我自己買隻蛋黎煮羅。吊，個老闆竟然唔比佢自己煮隻蛋，仲拎走佢個鑊

做英國手足幫下手，一齊吊下呢位香港老闆

為左兜去搵d垃圾網做quotation
之後英釋中轉做自己既論點
但完全自己既見解

所以你咪抵比我撚囉

我同意要入鄉隨俗，唔好咁多香港人圍爐，但凍係要時間習慣，有啲人，係唔頂得凍，有啲係唔得，我自己，呢幾日都無開暖爐，我習慣左。

但第一日就要跟？週身唔舒服，都唔開得暖爐？佢未習慣架喎，唔係 10度喎，呢幾日係 1度 同 -1 度喎？ 會病架喎？有啲地方仲有雪喎？ 合唔合理呀？
老實講，剛剛黎到，千萬唔好病，病左無醫生睇，有保險都有排先claim到，所以我覺得保暖對樓主等所有新人黎講係超重要。

居然對收租私自改合約出古惑嘅 HOST 產生同理心，而唔係唔適應凍天氣樓主嘅合理要求，發生緊咩事，成班撚樣係咪傻撚左？

邊度睇到個 host "私自改合約出古惑"?

所以要小心睇下有冇唔見野。

bno好快比你呢d港蝗玩爛

"sorry we're now in tier 4 so i would stay in the flat almost 24/7, would you mind extending the operation hours of the heater"

追下po

佢還返啲變種比你

擺明個host 想慳錢

重點我覺得係

一，有冇租之前講明heater係限時？（黎相信冇，一般最多講出街記得熄電）

二，有冇講明租客唔可以用其他雪器？（肯定冇啦，唔通我插電打switch都要你批准？）

Hardwired alarm 遇到power interruptions/ surge 咪會響 to indicate power failure..... 其中一項function 嚟
點解我要解釋咁多次

正解

無啊⋯⋯廿年歷史boiler
文物黎屌佢老母

第一，雖然只係 licence 關系，個host 無犯法，但 AIRBNB 唔suppose 個 host 係無人時亂入房，呢樣野可以係留比host comment 其他potential 租客嘅預期反應睇到 。
第二，設施話有heat，無話有限制使用，係收錢前無講明，黎到先講，就係改單方面增加條款，係違約。

講心，朋友你究竟幾大？出黎做過野未？講心既話你先出去幫下香港乞兒先，唔好咁偽善

呢個世界，有錢有享受，無錢無享受，人地係有比暖氣，又唔係比幾分鐘咁明呃，唔啱就傾掂佢，傾唔掂就去搵 airbnb，唔好搞到香港人咁肉酸

其實你唔駛解釋 你可以quote個垃圾網出黎
不過冇人會理你同幫你咁解
柒就係柒

佢未必有同landlord講但佢係想喎
唔係其他人屈佢想喎

Quote多次比你閱讀理解多次
#1 “叫佢全日開佢竟然唔肯”

係咪d西人中東landlord

嘩無thermostat真係cls

英國酒店唔洗貴都會有全日恆溫，代表呢個需求serve得international嘅都會認為合理，用你嘅例子就係我英國食開兩隻，嚟到香港間間serve international嘅都俾兩隻，唯獨你個間唔俾，但你都係表明serve international

同BNO 其實有咩關系，如果你用特衰，一樣可以遇到呢個情況。
同埋我睇唔到比人爆入房，同個收租，供短期住縮嘅HOST 要求開長啲時間暖爐有幾衰，仲比人收走埋個暖爐。

正解
樓主pin this

無thermostat我懷疑直頭違反咗消防條例...
危險到爆炸喎

central heating 同插電唔同啦
你睇返你自己講咩先啦

不如你俾個實際存在嘅model會係份manual到寫明power overload detection係其中一個feature

呢個po d 人係咪癲撚左
咁都可以講到去咩搞到香港人肉酸
十足以前d 老母乜都唔比話會失禮人個d on9

大陸人習慣通街吐啖柯屎，黎到香港都係咁，有咩奇? 有咩咁大不了?

BTW "個客要求24小時暖氣但係個 host 唔想"好似都幾常出現

其中一個回應：

無違掛應該
佢出租前要fulfil 堆requirements

因為怕人地歧視自己，而放棄自己權利，爭取就係港蝗，我真係受教了。

你支那人黎？
有咩地方租左間屋但個屋主仲可以隨便出入？
你住酒店掛個牌係門口之後都唔會有人入黎啦
利：見你咁戇鳩純粹撩交嗌

你咁做咪同支那人一樣
人地話唔俾你就繼續做，唔順就揾另一間啦

唔好意思，呢邊間間茶餐廳 all day breakfast 都係咁，唔好拎酒店同我比

麻煩 apple 對 apple，民宿用返民宿比，唔好同我玩邏輯陷阱

室外落緊雪 室內唔開暖氣都可以暖的
樓主有無睇下室內溫度有幾多度?

AIRBNB HOST都ON9

試過住完話我食煙燒咗個地下
都ON99，都無人食煙
想我比千幾二千蚊補償返

本身間嘢都成2500蚊一晚
住HOSTEL都無咁ON9

上網搵SHORT TERM RENTAL，接人地剩低嘅租約仲好啦，有幾個月比你慢慢再搵屋，住得好咪EXTEND租約

我提議左租客同業主 deal，你係咪自卑心，乜都受人欺壓？

可能有其他目的概，有親BNO 嘅POST 都會出現呢啲 key words 其實心照，不過又睇唔過眼覆幾句，開始要忍手。

ON9，咁都有得比?
你周街吐淡屙屎影響到人，你係屋企開暖氣影響到人?

依家係連登 英國好敏感呀
你睇上面成堆

傻鳩 你知唔知係咩因素會令到fire alarm著？
更何況樓主都話alarm係廳喎

搞咁多小動作
個HOST叫佢比返錢咪得囉
THROUGH AIRBNB有得CHARGE EXTRA，有哂CREDIT CARD資料

趁人唔喺屋入去，仲有拎走佢個暖爐真係過分咗D

你咁做唔係肉酸係咩，人地講明唔俾，你就格硬要做，又話融入當地文化，人地個文化就係只開呢段時間
一係你就同佢deal話燒著間屋你賠，電費你俾，正一支那狗

開全日吹到要50鎊一日 笑撚左
仲有咁多人幫個host
係咪比人蝦慣 食開屎困堆

英國法例 Lodger既話真係得
我初初知都好shock 但真係未必犯法

你先係下話？我話host 唔合理喎，呢度啲人話爭取會影衰香港喎，邊個自卑呀？

下 上面一堆人叫佢睇合約喎
合約有寫明就冇得講啦
如果冇寫既話點解唔可以爭取？

班撚樣好多精神病，去到外國道德標準突然提高100倍，不過係對別人喎
自己係香港就粗口野蠻投訴師 十足D港女

你睇唔到 因為比電費唔係你
你睇唔到 因為overload事後搵electrican唔係你
你睇唔到 因為你以自己行先

邊度唔合理丫？主題樂園一支水夠成舊水喇，迫你買架？唔啱咪過主

話樓主on9既人係咪覺得約定俗成大過合約精神

咁驚就唔好拎間屋出黎放租啦

都係果句，除非合約一早寫得清清楚楚，限時限刻，唔係我見唔到樓主有咩錯
合約唔寫清楚，同人講傳統文化? 咁要份合約黎托柒? 支那傳統文化口講架咋，唔駛簽約好無?

應該係故意嘅，你啱，係另一個post 講 brexit 又係咁。
無啦啦又變晒做港蝗，英國武肺死晒咁，乜都踩，踩完英國又踩香港。
完全唔講fact，同一條水。

小朋友，你係屋企開有媽咪比錢
出到去個世界唔係咁架

難聽啲講Airbnb咪無牌酒店，一分錢一分貨，平得預咗有風險，但唔代表樓主嘅投訴會失去合理性

如果你唔認同Airbnb只係無牌酒店，俾個定義出嚟再解釋吓你個餐廳比喻點解又適用於你嘅定義

大學宿舍一來有D好陳舊，未必負荷到
二來有咁多INTERNATIONAL STUDENTS，有D ON9仔真係唔識，個電壓唔同隨時火燭

岩呀，出去外地住酒店記得幫人執埋房洗埋水缸，唔好影衰香港人

死曱甴又鬼打鬼

你自己都講係無牌酒店同有牌黎比，麻煩比返個有牌對有牌既例子

插電係比較貴 但我冇話central好平喎
平貴大家標準唔一樣
但10變24 就唔只貴一倍
而樓主就真係想人開全日 冇人屈佢 冇啦啦spin

仲有我而家依度出面2度，我就長開緊暖氣準備上床訓喇，
睇下優等白人會唔會半夜走入黎熜左部野佢先
你慢慢幻想自己變到優等白人啦下

有牌同無牌，無論經營成本，風險分攤，保除，全部都唔同，你拎黎比有乜可取之處？

你屈佢想插電開成日 之後先有咩用水食自助餐

有冇屈 心照啦

真係笑撚左，AIRBNB 係一個 Business黎架大佬，有合約架，條款唔係隨時可以單方面加架。
個 host 突然加條款，爆入房，攞走私人財物， 居然話係樓主唔啱，又傳統又電費，又oeverload 乜乜乜，西撚利啦你地，佩服。

瞓教！係咁！

班道德撚未出過國自卑上身，面對白人連基本權利反抗都唔識
香港一天光就衝曬出黎柒，我都訓先

掘埋bitcoin 啦不如
電費唔撚係錢？

本身用電既類比我就講緊樓上個人用到盡既態度
樓主想要全日heating 我就quote番比你睇唔係「踩港狗屈佢」
兩樣野黎 你要撈埋 話我屌樓主我都冇計
我就明明係屌樓上條友
唔知你衝出黎護主咩事

住過歐洲d民宿(非英國）
都無話會限時間開暖爐wo

btw樓主如果全日暖墊會好d，無咁乾
或者放杯水係暖爐隔離

利申唔覺得開全日有咩問題
撐樓主，上面成堆假膠

佢就會同你講大學唔同酒店，同佢講唔俾，佢就講自由

上面成班支那狗撐樓主
你跟他講法律，他跟你談政治；
你跟他談政治，他跟你講民意；
你跟他談民意，他跟你耍流氓；
你跟他耍流氓，他跟你講法律。
你跟他談規律，他跟你講特色；
你跟他談特色，他跟你講前提；
你跟他講道理，他說你語氣不對；
你跟他談語氣對不對，他說你沒道理。

咪係 正常係喺屋企就長開恆溫 出街就熄
估唔到英國人啲習慣咁奇怪
就算唔長開都應該畀由夜晚開到第朝啦
反而瞓覺唔畀開 痴線

佢既request 合理架喎
你連自己既權益都唔爭取，你返支那啦

重點在於樓主投訴嘅合理性，無牌唔代表低質素，只係風險高，我唔認為期待佢與酒店相約有問題，除咗T&C注明嘅分別

佢serve得international，就要計好個cost，慳得唔想請人做surveying就自己承擔風險，Airbnb就係host同guest都有風險嘅平台，唔好將個risk俾曬guest

餵埋個model no. 比你 BRK 650MC

“alarm beep every 45s for a few hours during power supply failure”

笑死 依家係樓主自己無當面同landlord deal
偷偷地買heater 返嚟用比人屌

咁人地個底線就係唔俾，你諗住點？燒人地間屋？定係搞到人地一穫粥先走？
你可以寫review話唔合理，要求退款，另外揾屋住，而唔係偷偷地帶個電爐咁撚on9

一開始都同情下你，最重要嘅point 你話寫錯寫得唔清楚，睇睇下你條撚樣都好有問題喎。

等我係啲論壇都唱鳩你，等你冰天雪地瞓街先

Exactly 咁撚簡單啲人仲唔明.....

正常，將心比心如果你係Landlord24小時開住暖氣一定蝕死！23點之後熄算係幾好喇，係我就入被竇，唔夠暖自己買個睡袋再冚被訓覺！

個主因我估可能係個boiler 姐係用黎供暖個熱水爐嘅心咁啦 係好似projector個燈咁係有壽命 仲要唔平好似一個800-1000呎用嘅暖爐個boiler要成1500鎊for 1-2年咁

你覺得ok唔代表人地都唔怕凍人地bnb一開始就無講明暖爐有限時咁request人開長啲同自備暖爐都好正常喎同埋問都唔問入人房摷野真係好無良有咩理由自己租間房自己用電器都唔得 依個先係重點 房租包埋架

不過英國開中央暖氣真係好貴
樓主可以試下問佢用暖風機得唔得啦
同佢講電費會平好多

呢句啱。人哋淨認得你係香港人

一人讓一步

點解我買部heater返黎要個host同意？
我係咪用風筒都要問？

合約無寫明 點解要樓主自己加錢？

佢set條唔合理既底線出黎，樓主唔想冷親，已經自己買部heater 返黎自己幫自己

佢而家唔係搵人黎裝個中央暖氣喎，佢係買部即買即有，個房東都可以隨時收得走既heater，都唔方大部

其實好似英國人一向都係咁
我自己出去租屋住 定抑或係親戚屋企住
佢哋啲暖爐都唔會開足24個鐘
所以我自己買咗張暖氈 如果唔係瞓覺嗰陣會凍到仆街

如果電費你自己分攤host一定ok，不過點樣計數？

大學宿舍拎黎比

呢度d人，如果有條白撚喺面前佢地應該會控制唔到自己又含又賴
最搞笑係咁嘅人十居其九無長居過外國
成日話香港人嘅朵好重要，為咗以後d「手足」咩咩77
你以為香港人真係咩好嘢咩
有BNO就俾入的話，臭朵根本係必然嘅事
d人話咩英國d屋一日開幾多個鐘正常
其實間間屋唔同，有d屋係可以好凍
一句講曬airbnb係好難拗，好講運

咁租嘅時候就寫高啲嘅租金嘛一係寫到明一日得幾多個鍾暖氣 唔夠要俾錢買

依家唔係錢嘅問題係個landlord做得唔啱有水人嘅成份仲要潛入樓主房想偷嘢

如果業主同一間屋，佢有權咁做

大種港蝗

你入屋玩水長留+冇限用電
有冇覺得好合理？

failure同overload係兩回事，overload可以導致failure，唔代表overload等於failure，failure係無電，你可唔可以搵個係真係overload detection

而且佢係想提你佢用緊backup power，一旦backup power用盡將失去保護功能

再再者，我係份datasheet唔見你quote個句，你可唔可以每次quote人都俾source

中你老母國人

依家佢係寄宿咩佢俾錢租架喎

你覺得唔合理係因為你唔知人地文化，樓上有咁多post講左人地就係開咁既時間你就好似叻哥咁見唔到
最on9係樓主談判破裂就做埋d濕鳩野，仲話揾緊酒店。揾你老味咩，要搬去酒店即日搬到啦，正一屎忽鬼

掘Bitcoin啦
發發

air bnb包唔包水電費？

俾錢就可以excessively consume?港蝗天下最終只有下一批次的守法港人承受後果

通常都包, 但係依家好似就係屌個屋主嫌貴咁

樓主宜家唔係專登玩嘢開咁耐喎
佢係真係有咁嘅需要喎

酒店一樣有 條款唔會畀你過量使用資源

我住過嘅係係講到明包
有啲就唔包
但會list清楚收費
例如用洗衣機要買coins

想避免呢樣野，一係就租前寫明，一係就整貴啲租補償

唔係入到黎睇撚住個電錶囉

其實講來講去係成本問題，個L個扯到鬼打鬼On9到！

我估唔輪到你教人點做生意吧，呢 d 純粹係商業糾紛黎，只要佢 2 個拆掂就得，拆唔掂咪好似依家咁搬出去

由頭到尾都無講過由 guest 承擔風險，麻煩你唔好亂咁指控，我係叫佢地自己拆掂佢

租客唔問過業主就自把自為咁買暖風機，將個 cost 同 risk 單方面推比業主

你既邏輯有無問題？

24/7狂開暖氣，
如果入住條款係每度電計
我諗港蝗係唔會開， 縮返入倉被算數

個landlord無講明咩叫excessively consume喎你咁無理屌返香港人其實唔會顯得你份外高潔 因為你都係一份子

支那種香港人，屌你老母

小學雞到

祝你成功

24/7 無間斷開暖爐都唔係excessively use？
幾多小時先叫做係？

如果入住條款係咁，相對佢個租要平返啲先會有人租

條友有無買保險都成問題

你企硬佢會驚過你

咁咪一早係入住條款寫到明囉
唔寫 就預係加咗入房租架啦

無寫明係honest system, 都冇寫明話唔準喺屋裏面屙屎，你唔喺裏面屙屎屙尿？

你出去住酒店冷氣都係24/7開架
咁你有俾錢嘛
一開始唔講清楚咪搞到依家咁囉
一係就set低啲個rent

話說大家咁得閒傾呢 d,，有無諗過直接入 airbnb 投訴部？起碼有人工出，講既野又有權威有可以執行到，我就無諗住幫 aribnb 做免費義工了，打機先

你如果去熱帶地方，全日都留係屋企，廿四小時都開冷氣係咪excessively use?

如果你唔用水，長開水喉就係

樓主，我都有好多同邪惡業主交手既經驗，但我諗完一輪都覺得你而家係灰色地帶入面。樓上有好多都亂up，香港人係唔會怕凍啲，人之常情, Airbnb 又點會有租約呢？

第一，英國租務條例只係好保障租客，但當業主同你一齊住嘅時候，法例會視為你係寄宿 (Lodger)而唔係tenant(租客），你嘅權利係少好多， 包括佢趕你走嘅notice period短好多，亦都有隨時入你房嘅權利，因為你只係借住，間房唔係屬於你嘅property, 詳細就唔解釋啦

第二，英國人的而且確好少可話會暖氣開足全日，我依家屋企都係一日開兩次，開嘅時數其實同佢差唔多，但Airbnb個網上面寫”可提供嘅設施”嘅時候應該都有包括埋heating/radiator咁樣嘅字眼，因為原則上來講你係俾咗個全包既價（all-inclusive), 如果業主/Airbnb冇再標明一日淨係可以用幾多個鐘頭暖氣，咁樣有得爭論

我覺得可以嘈嘅位如下；

- 首先協調返，俾你攞返個暖爐仔，適當嘅時候攞嚟用，因為呢個係你自己嘅財物，首先佢搶咗已經係打劫，你冇需要交俾佢，唔肯還去報警，佢都冇可能有證據證明你係間房有用或者冇用，佢要趕你走都要證明比Airbnb睇你點樣破壞咗佢間屋/財產, 或者水電煤用超過”reasonable usage” , 你大返佢

- 打電話去問council 攞返意見, 每一個區議會準則都唔同，問佢咁樣構唔構成”Inhibitable living condition”, 因為你唔係隨時有”access to heating” 。另外，依家好多council都要求業主出租物業要攞牌，你可以順便問埋佢呢一個area嘅規定， 十成十個業主都冇攞牌㗎啦，無攞牌係會罰錢

- 比較技術嘅option係你要搵到呢間屋嘅EPC (能源保暖等級）， 而家法例話低過level E 唔可以再出租俾人，因為嘥電，唔係人住嘅feel，你講到間屋真係凍成咁，可以搵一搵

- 根據上面Airbnb個網heating 冇寫到咁清楚個灰色地帶， 同Airbnb 講你係有health concern/vulnerable community, 純粹求退錢換過間居住環境好啲嘅地方， 話你個肺有事免疫力差之類，問Airbnb 如果你中咗招係咪佢負責

-同上，同Airbnb講council點回覆你（其實可以跟返上面自己作俾佢聽），話咁樣唔符合條款，要搬走,總之你嘅目的就係要攞到錢就走，因為你同業主嘈暖氣開幾多個鐘嘅問題Airbnb 好難調停

- 你抵諗啲提議一個禮拜比多£10佢，你自己長開個電暖爐仔，如果接受嘅話就唔使嘈落去, 我印象中Airbnb屋主係唔可以接受現金，如果佢真係肯收，你又設咗個局俾佢踩啦，到時又有咩事你就威脅佢舉報俾Airbnb 知

- 記得保留全部證據係WhatsApp/email, 口講無憑

你覺得我建議啱用嘅話，不妨pin埋佢，暫時諗到咁多，其他人見到可能第時有用, 祝你好運

有需要嘅嘢點解係excessively consume? 如果樓主唔係24/7係間房 但24/7開就話姐

incomplete contract world ar大種
公民社會有嘅責任守住a just and fair system even it was written in the contract.

我冇話白人一定守住呢個原則
都冇寫住唔準喺個枕頭上面屙屎你唔做？

佢無寫明唔俾點解唔屙得？ 同埋駁唔到先會好似你咁講屎講尿 你知唔知你好disgusting

你係有需要係枕頭度痾屎？

話你地支那人真係無錯。

樓主唔accept條款，談判破裂就應該要即時退款，而唔係好似你班支那人偷偷地拎個暖風機定係叫人事先一早寫定或者一開始set低個rent。

同支那人講野講極都唔明

多數都會寫明整污糟地方係要賠錢嘅

有需要嘅， 係咪可以去偷去搶？ 你呢啲說話 影衰曬 華人CLM?

可能佢唔係人 係其他species

係囉 唔明佢講乜野 攞依啲同暖氣黎比
一樣係厭惡性一樣係daily needs

所以咪話公民社會係一個見incomplete contract world,
有啲不在合約上面嘅公平公正原則
係要人自發自律去守

比房租就係包埋電架啦 點算去偷去搶？唔俾用電嘅你咪係合約寫明啦
到底你係咪自卑到咁 連爭取權益都話影衰哂

你試下喺出面買一個database
你24小時 不斷咁樣download
睇下人哋cut唔cut你account

其實佢先係骨子裏嘅蝗

唔好再扯去第二度啦 樓主呢個係正常人生理需要

你用gas 又唔同樓主個heater 用電
heater 閒閒地都2~3千W, 電費真係好金下

外國不嬲都係教人文化多元

true 玻璃心到一個點 覺得人地乜都睇唔起佢

你係咁亂用類比其實唔代表你啱
不斷滑波唔會俾你滑到去真理果度

你個類比錯撚曬 重點都錯埋
講到明有暖爐用 但原來入到去住先知某啲時間唔用得
相反 香港寫到明唔可以吐痰呀

你想開足24個鐘暖氣點努力賺錢都唔夠你洗啊傻仔

我都住緊係Scotland
呢幾日落雪量好高,真係唔係個個亞洲人頂得順.
樓主而家解決左未? 有冇野要幫手?

冇住過BNB? 早兩個月先去英國住左一個月
BNB有幾撚特別呀？
包撚晒水電煤，個業主都冇理過我用啲乜，做生意就要自己計成本㗎喇，你去餐廳食飯使唔使擔心人哋成本高叫人哋比少啲飯你啊戇鳩

咁你不如入出入住之前
寫到明會自帶暖爐24小時
不斷 無間斷 咁樣開
睇下有冇人租畀你？

你依啲係咩窮人思想黎

咪即管睇下囉幾唔閒

強國嘅人民嘅身體
基本上係「有需要」去 吐痰
根據上面的(錯)邏輯
有需要點解唔可以做

夜媽媽過埋今晚就搬(下次問下親戚算，第一次過黎讀書唔識世界)

Airbnb 嘅Amenity 會show有heating
但唔會講明有冇time slot
同埋依度啲radiator 又唔係你諗一部暖風機插電然後獨立運作
唔好講到屋主特登留難人或者貨不對辦

我覺得一日有十個鐘開算係咁啦，樓主喺依十個鐘內想開就開
就因為人哋畀少你開幾個鐘（電費問題又好、能源效益又好，咁間屋係人哋啲唔通佢連小小話事權都無？仲要畀你偷偷帶啲雜乜牌電器入嚟用？）就講到人哋好似完全唔提供暖氣咁

根據你哋依個logic 係咪如果我想24/7長開燈同電視都無問題，個host一定要硬食？開得Airbnb 預唔同國籍嘅人會嚟咁我係咪要喺英國裝埋冷氣畀你哋in case 夏天太熱？

其實最後嗰句你話人哋「規矩係我定嘅」真係唔多見你有幾尊重人哋自己本身嘅文化同生活習慣，講真樓主喺英國唔跟番英國文化唔通真係establish 一套香港文化去就一班新移民咩？如果樓主呢單嘢係啲中國留學生喺度呻，仲唔畀人屌到上天花板咩依家因為自己係香港人就覺得要據理力爭，仲要覺得咁樣偷買電器無問題 我諗樓主去到住酒店就會覺得餐餐take away貴到仆街，想自己煮嘢食但酒店唔畀煮又係酒店問題

佢已經去到語無倫次嘅階段

Airbnb 幾錢一晚？
如果好平我又覺得唔比開全日暖爐好正常
開全日暖爐想食左人隻車咩
不過佢自己入屋又真係唔岩

業主合約係寫住有暖爐用 樓主入住之前會知佢限時用？

比人當狗咁撚

關人哋思想乜嘢事？
你而家嘅行為咪同以前
麥當勞冇寫明話啲厠紙唔比任攞
但係啲廢老話冇需要攞曬啲廁紙
之後麥當勞都收返曬

你正在加害下批次港人

係有權利用

港蝗連衛兵式文化世界第一， 全世界都要對佢哋 邏輯 俯首稱臣

糾乜撚嘢紛，有限制就注明，你嘅餐廳比喻入面間餐廳係無注明包食到飽，亦無注明一份嘅份量，只表示提供一份而餐廳亦有提供一份，只不過一份嘅定義各有不同，依家係註明有heating provided但無註明份量，你嘅比喻只有係佢有註明份量但未有清楚定義個份量時成立，例如heating provided (limited)

再講電器，如果部電器合乎規格，佢又無註明用電限制，道理上亦無錯，但唔代表我鼓勵缺德嘅行為，但我亦唔覺得要求合理室溫係好過份嘅要求，個host道理上無得唔俾你用任何電器，除非違反條例

定得個價就做好風險管理，確保cover到個cost，價又佢定，客又佢揀，個客無違反T&C就係個host有問題，結果如唔如意就另一個問題，但絕對無道理將host嘅錯誤降級為糾紛

班友on9的
住酒店要幫酒店慳水

我都係黎讀書

係 幫緊你
同埋你
下一代嘅環境呀

攞廁紙又係生理需要？如果肚痾 用得多廁紙又俾唔俾？定肚痾都要限住用幾多格廁紙？

點解自己帶電器去用有問題？你會唔會charge電話同電腦電熱水壺？風扇？
你又知樓主覺得take away貴到仆街？
點解你覺得一開始唔list個time slot搞到人以為無時間限制係無問題？依家樓主唔係屌佢time slot問題喎係屌個landlord唔俾人用私家電器又要收走佢喎 你知唔知搬得郁嘅暖爐仔長時間開個電費係幾多喳？

我係你就pin #618呢個post算，唔怪之得你處事咁廢，原來仲讀緊書。

講真，你今晚搬其實係最直接最簡單既解決辦法，學條濕鳩話告佢偷野/陰鳩人好好咩。搞到咁不愉快做乜，自己又惹官司。你玩得起咩？

錢都未搵就已經諗定點洗 (仲要洗大個頭) 先係真正窮人思想

好多英國巴絲認證同解釋咗點解會有schedule
我哋咁樣就係踩港撚？
明明係幫緊大家了解以去融入英國文化，
就調番轉係咁畀人challenge 不如你哋唔好過嚟

你D蝗到極 x 丁蟹mode
入曬DNA
唔覆你了

廢老攞果啲叫貪得無厭
開暖爐係生理需要

真係夠啦 停啦好嘛
你好柒

你又知佢無

蝗x 丁蟹x 連衛兵

覆唔到定唔覆？答我啦 你肚痾係咪會限住自己用幾多格廁紙架

重點係，樓主係以一個國際客人身份去租一間serve國際嘅民宿

唔係鼓勵唔去融入文化，但用文化融入去合理化host嘅錯誤係有問題

又撻條款出黎 ok咁咪講囉
依家landlord交易前無講明只可以開幾多個鐘
咁點計 人地肯讓步啦喎

去餐廳食飯記得要叫少飯少汁少餸

你又唔好咁講你自己
雖然你都幾了解你自己嘅

airbnb 算係 tenant 定guest 先

有無交稅俾政府

n-1呀嘛 啱佢呀

人地話過黎讀書喎 英國讀書visa有限工作時數
再跟年齡計最低工資
係絕對唔會搵到好多錢

我真係唔知點應你機
我笑到手軟 對唔住

補返電費畀佢囉
你住嗰度係新樓定舊樓嚟㗎

咁你慢慢笑啦柒頭

住abnb想有五星級room service

蝗蟲湧入，英國好快又排華

你係咪有病，我唔知你係咪天真嬌未見過衰人，還是未試過凍，英國係真係可以好凍，香港人唔係個個都頂到，
俾晒錢連傾嘅餘地都冇，出邊有好多租樓係24/7任開暖氣。。

個問題係佢自己租屋出嚟俾人，已經唔係咩朋友身份，佢就要預埋budget係咁，你真係以為Airbnb仲行咁民宿路線同你講心？做緊生意咋

我上面介紹嘅完全係合情合理合法嘅申訴途徑，你知唔知Airbnb俾錢果陣既T&C係有法律效用嘅大哥，我好肯定你而家講到咁口響，如果係你，你一定會打死都要返啲錢

個業主係完全冇權沒收佢嘅個人電器，其實同搶嘢係冇分別，不如攞埋佢部電腦啦，電腦都好食電啦喎？到咗之後有好多人都會發現其實英國有好多業主都係好乞人憎，去到盡，按金任扣，你唔出聲真係以為個system會保障人？通常呢一種人有一就有二，因為佢心入面都係覺得呢度自己屋企，要跟晒我自己規矩行，有好多仲會話咩夜晚10點之後唔准沖涼， 聽好多

個業主根本就冇可能會告佢，你唔好傻啦, 告佢咩啊，告佢佢投訴啊？樓主唔想搞咁多嘢我都認同，但連少少維權既野都俾人咁樣公審，不如返大陸

最撚難聽係咩都話唔好整臭香港人個朵
本身呢句野係無問題
但而家兒登仔就快延伸到行出街都會整臭香港人個朵
又唔諗下自己平時去旅行嘅行為其實都係咁上下

如果佢licence咗俾你住，而又係合法嘅

理論上佢唔應該係冇知會你嘅情況下入去

佢唯一可以做嘅係終止合約（而你會獲得賠償）

而唔係可以非法入侵本身租用左俾你嘅地方

隨時你可以話唔見咗一兩樣貴重物品撚到佢天荒地老

著名五毛嚟 唔洗咁認真覆

你有定到租約

佢冇你批准一入嚟就當佢非法入侵

你自己唔識保護自己就喺度話呢樣野係正常操作

講到業主大撚晒咁

如果係uk就唔會咁多租霸

港蝗x大種x丁蟹x連衛兵

依啲post通常最後都唔係討論內容係互屌
班毒撚又話人奴性重影衰香港人

港蝗心態 唔撚滿意仲要放上連登哭訴
小朋友到咁

咪撚影衰香港人啦 屌你老母

發覺好多on9連登仔

樓主我撐你，咁凍點捱

Credit where credit's due 你呢句其實冇錯.

亦都係合理 assumption.

但係只限舊到生鏽／支那制劣質產品.

Circuit design 101 : Protect your circuit

冇錯MCU係好sesitive, 連+-150mV都會hang, hack, 連光嘅照射都會產生noise.

但係你真係以為會有人直接將個controller駁去main?

我唔係EE major 但係我估最basic點都會有 voltage regulator (zener diodes) 同埋幾個 10k-100k resistors掛? fuse呢? 唔好唔記得你仲有Ground可以用.
加埋仲要過 unit test...

所以most common反而係 power outage, 5.5V 突然 2ms -0.5V 問你死未.
同埋qrote翻你同一個website :

我想比個power usage 嘅假設例子比你但係好可惜我冇努力讀電子同埋唔想比讀EE嘅人插, 所以嚟度係幅siemen嘅MCB breaking point diagram.

當 In < breaker嘅specific X 1.13 係永世唔會trip,
In > breaker嘅specific X 3 即刻trip

屌你老母啦

+1

英國Take away係貴㗎，咁凍唔想出門delivery 仲貴啲添。可能樓主有錢唔志在啦，我有得煮就自己煮。

Airbnb個host 點知你個暖爐究竟安唔安全？
長開會唔會overheat?英國成日都好多啲portable heater catch fire㗎啦，點解佢concern 自己間屋safety 唔得？我以前住hall頭講明學生唔畀用made in China 嘅電飯煲，唔通我學校咁樣又唔啱？
電器安全喺英國放租好緊要㗎，landlord 要有electrical safety certificate 。
每年都會有人入屋check啲電器同火牛㗎
香港無 electrical safety test 姐，英國有呀嘛大佬
無問過人哋就買部嘢入屋打算長開3個禮拜
Touchwood出咗意外個host搵邊個賠？保險實唔包

佢買之前又有問清楚個host畀唔畀先？
佢問都無問過就自己走私個暖風機番房，畀我都覺得kam啦
暖風機又唔係正常去旅行會帶嘅電器
點同Kettle 同charger呢啲比
咁講我好怕熱要飲凍嘢我帶個迷你電冰箱又無問題
我揸Tesla 住bnb就用人哋啲電差架車又無問題？

你想Airbnb 點樣show timeslot畀你呀？
依啲checklist有就有無就無
唔通我仲要每樣家電細分幾時可以用幾時唔可以用？
咁講我之前租過間bnb個host話因為boiler好嘈所以夜晚十點後唔好沖涼又有問題？
點解明明自己西客但又要合理化自己
住喺人哋度仲要人哋改house rule 去就你

其實我發現香港人真係好唔團結，同一個case如果喺大陸網或者啲其他國家人嘅Facebook group度post，啲人一定會撐樓主，未嚟過唔知凍就指手畫腳

條友擺明屋企多間房放出嚟收租，啲人就講到咩入鄉隨俗，俾你體驗下，多啲忍讓，講到個業主好似做緊host family, 其實一開始講明反而冇嘢，但個業主擺明有問題偷偷地入佢房，d人咁都撐得落手

屌你老母啦咁

乜撚都影衰香港人 你唔話19年咁多火魔影衰香港人？戇撚鳩

宜家Airbnb 無得退款咩，既然你目的係退款，點解要間接告佢偷野/陰鳩人搞大件事而唔直接話唔啱自己住所以退款。一句講曬，簡單復雜化

你下層已經係

咪撚係到打稻草人啦 錯誤類比
用第二個例子黎講

成班係到護主

之前睇coco哥租樓單野。已經知好多英國人都閪

死窮撚多多要求

正常生理需要都俾你話影衰香港人 用下你個豬腦啦

依度租屋一向都閪

你估香港簽租約咩on鳩酒店都可以隨時入你房啦

先生，佢已經住左兩日啦，要退錢唔使問都知係扣成個禮拜甚至係全期，佢一個學生賠係賠緊佢家長啲錢，唔一定個個屋企都負擔到

原來英國維權要去香港連登開postgoodest logic

如果係返英國買有咩唔安全
咁你帶嘅phone chargers係香港帶黎嘅又安唔安全 唔知咩規格喎 catch fire起上黎係唔睇電器大細架

乜你唔知bnb租之前業主會有得send msg同人講規則架咩 唔係你一book就扣數架喎 description都可以打house rules架喎乜你唔知夜晚唔用boiler係公德心問題黎架咩？但係heat係生理需要黎架喎

你用完錯誤類比 之後屌翻人
邊撚個唔撚用腦

咁當地人好多死撚哂啦 正常生理需要
唔撚捱得少少事上網哭訴 一大班人護主

就黎連出街都影衰香港人

香港人去英國就係港蝗啦

原來歐美同香港人嘅基因係一樣

咁亞洲人係歐美係未生活唔到
On9 logic

你地慢慢護主啦

你呢句：「你估d巴打真係好恨去英國做英國人啊？」真係好值得商榷

有附加條件咪生存到囉 所以咪要用heat囉
做乜姐你

算數啦絲打
你睇條友 當地人好多死撚哂啦 正常生理需要
你就知條友唔用腦

Airbnb 唔係老奉係serve 國際客人嘅民宿
咁多要求，又想有cs不如去住酒店算把啦咁
屋主就你係人情嚟，你識做嘅同時人哋都會識做
見話唔畀extend timeslot就偷偷哋買部暖風機⋯

大家只係因為屋主無問過佢就入房就覺得人哋錯哂
調番轉樓主夠無問過屋主可唔可以買部暖氣機啦

另外其實點解Tier4都仲住到Airbnb
我11月book過Scotland但因為lockdown都畀人cancel咗

我宜家就係身處當地同你講 根本大把外國人呢個時間開緊暖氣 唔好咁戇鳩淨係睇人地講咩啦

世界大戰post留名

佢啲負皮好痛

喺溝通不足嘅情況下偷入拎走個暖爐係業主有問題，但人哋表明咗唔想你用，你又唔循正常方法同佢拆掂佢，跟住自己再買多一個暖爐收埋嚟用。真係好肉酸，人哋揭發唔到就當自己冇問題？！冇保險cover下，電器爆炸/燒屋係咪你會負責任賠？
平日Airbnb係俾人short-term住，通常住客只會帶風筒等小電器，所以業主唔expect你買家電係正常喎。

退款呢d本身就可以傾既，傾唔啱可以揾調解中心，甚至要求airbnb揾另一間符合樓主心水既。
我只可以話大家處事手法唔同，一開始起曬鋼咁傾定係選擇以和為貴咁傾，我就選擇左後者

呢d 係廢人生理需要 應該要入加護病房

凍咪瞓Lo 去得英國 冲凍水涼係基本

心靜自然熱

你咪一樣負皮梗我 護主犬

上面個P牌仔答非所問
你就同我講附加條件

一大班人覺得屌樓主 就覺得係個d毒撚反港人去英
成班係到圍爐 邊個唔同意你地 成班係到追住黎咬
有撚分別咩

人唔笑狗都吠

買電氈Lo

如果係你租之前佢講明你又接受到梗係冇問題

airbnb 明明喺下面可以業主自己打晒啲需要注意事項出嚟

又唔見你Cap埋幅圖出嚟

如果係租之後再set condition

所謂嘅House rule

業主覺得佢有啲咩做錯

你咪直接終止合約，賠返俾唔到相關服務個錢俾人

唔係話樓主冇注意電器安全冇錯

依家係業主冇講又要人哋清楚當地法例

仲要非法入侵，講到隨時可以入去

你咁都接受真係好

不如你嚟英國搵我租

反正你乜都得咁就得人

咪on9
就算你唔妥個業主，咪報警報比airbnb知
你咁樣搞串個party人地投訴番比airbnb
op隨時比人blacklist租唔到屋

屌 正常人四日先食飯
樓主唔捱得

你咪又係覺得我地唔同意你就走住黎屌
半斤八兩啦好嘛 又唔係人駁返轉頭嘅
你去用返留言板啦 唔好用討論區得唔得

上討論區 一定要認同您地 要長留comment？

你班友負皮完人 然後負皮翻你
你之後寸翻人負皮好痛
然後屌翻人走住黎屌

真係mind fuck

公又係你 字又係你
啲詮釋全部你講哂 仲惡過人大

留短comment都可以好有point架喎
又spin去長短度
我見你玩負皮我先跟你玩返負皮咋嘛
以為你啱依味野呀

你自己都講話無講明，無講明就叫灰色，明唔明？灰色就傾掂佢，依家就係商量糾紛，就係業主唔比但客人又要，唔係叫商業糾紛叫乜？叫詐騙？

點解唔報警先

負完皮人 然後寸翻人負皮
再屌寸翻寸翻人負皮

公又係你 字又係你
啲詮釋全部你講哂 仲惡過人大

點夠你講啊

英國買都有好多cheap電器同mic電器
點解heater 易火燭因為最易overheat，有啲款係直接用幼電線發熱，唔係香港見開吹暖風，相對危險
我試過有啲衫嘅毛粒跌咗落條線到好快就出咗煙

我係英國住過咁多次Airbnb 無一次人哋會講heater schedule
度度都係咁 大把人自己屋企都唔開過夜
夜晚唔用boiler 係公德心？
好笑 呢啲睇熱水爐款同間屋嘅間隔 個個屋主preference 都唔同㗎啦

乜你唔知英國人唔興開heater過夜咩
樓主要嘅係多張duvet
而唔係個heater長開抽乾哂成間房啲濕氣
包你瞓到本夜熱醒
我呀媽身體虧都唔會成晚開住張熱氈瞓過夜
煎魚咩依家不嬲都係臨瞓前暖咗就得啦
十點熄暖氣間屋都有residue heat，
唔好講到無畀佢用過暖氣咁

依家三點半，出面一度，今晚我嗰暖氣都係著到九十點
我依家喺被竇著短袖都覺暖笠笠
當然個個人體質唔同，保溫係生理需要
但長開暖氣唔係唯一解決辦法，買多張被仲好過開暖爐
我唔信樓主連request duvet 都唔畀

依家成件事係唔畀佢開多陣暖氣，自己偷買heater畀人發現就放上嚟公審
解釋咗畀你哋聽英國household 多數係咁就話人哋唔care國際客人需要 又屌人租嗰陣唔講明暖氣有無schedule 住Airbnb 老奉當你皇帝仔咩依家

係呀係呀你啱曬同你玩又唔得
你啲見解最獨到 做生意可以唔計cost唔洗同客傾清楚 啲sules可以set到唔清唔楚 就算係自己問題都唔洗同人講道理 因為果個客係香港人黎

唔好唔夠講就spin翻走啦
9唔撚搭8咁
下下一mind fuck 就拖去第二到

btw慢慢護主
你覆翻樓上另一個絲打先啦

收嗲啦雞蟲
啲老屎窟口吻衰撚到

咁點解我book親嘅都有講明嘅？
開宗明義講清楚house rules係基本責任黎 就係唔當客皇帝仔先咁做先係保障自己喎咁鍾意調轉頭諗野嘅你

其實正常暖爐會長開？又乾啲皮膚會蹦緊
以前頂唔順要熄咗佢

btw我真係未試過係果邊用自己電器會俾啲host屌我試過個host問埋我借電器添喎
亦都無試過catch fire
就算book嘅時候無講 一入伙嘅時候個個host都會同我傾好dos and don’ts 自己有咩問題都會問返佢地大家都係有個保障先可以互相信任

依家樓主都係得一個問題就係溝通不足
唔明有咩可以屌到佢又蝗又盛
講到個host無錯咁喎

咁你係堅持自己立場呀嘛 咪順你意囉
又唔滿意呀？

痴線無註明就一定係by default無限制㗎啦，點會反轉寫寫成permissive，咁豈不是要列舉所有住客嘅可能行為？

不明覺厲

大部分都係五毛
故意破壞討論
最想連登一個有用嘅post都冇
得返佢哋鳩噏

我英國玩過咁多間Airbnb 無一個host 會喺confirmation message 咁戇鳩特登去講radiator timer 咪白痴啦，洗唔洗逐樣家電幾點後唔用得呀
樓主衰在同人溝通有問題 搞唔掂又要自己偷買電器
佢唔係畀人周到偷買暖風機人哋都唔會有位入㗎啦
佢大可以話concern樓主係未經佢同意吓買咗部不知明heater 又擔心佢唔識嘢真係出街都長開部嘢會火燭咪入去check
依啲灰色地帶就係咁無保障㗎啦

簽得做Lodger / tenant 有哂contract landlord 梗係要brief佢哋所有嘢，亦都有權添置自己嘅家電
但係Airbnb 連酒店level都不如就expect 人哋四五星服務會唔人大諗頭咗啲呀

你有吉房畀樓主仲好啦
啱㗎啦你哋依type咁中意自己人同自己人圍爐
我同我landlady 相處得好好
佢有解釋過屋企boiler set timer好麻煩
後尾都主動買咗部cheap雞heater畀我
反而係我嫌部嘢睇落唔安全所以好少用
呢啲嘢講溝通㗎姐
買多張duvet 仲舒服過夜晚長開暖氣啦，又環保又唔乾
瞓到咁上下朝早部heater 又自己開番，冬天朝早番工暖笠笠完全無問題
再唔得咪買多件fluffy dressing gown 包你熱到標汗

依啲唔係叫咩都就得人，係比你更加adaptive姐

睇吓佢開喺邊個台啦on9

你部野行核能呀幾千鎊？

依家係業主話唔得，唔得就傾掂佢，傾唔掂就搵 airbnb，有欺詐就報警，你嘈乜？

廢青論壇on鳩台？

無計啦 住開英國真係唔get你哋要人講明幾點幾點有暖氣
我去歐洲其他地方住Airbnb 都無人會特登講

樓主就傻豬啦，個host 一開頭無講明heater有無schedule
作為租客都唔問清楚去保障自己都有嘅
依個case (無講明時限)又點會係個host 無保障呢
佢又唔係完全無提供暖氣，畀個schedule 仲要係正常range
相反樓主無啦啦拎部嘢入屋用就對個host無保障啦

長開反而唔好瞓！瞓到半夜熱醒又口乾

又bam一個

bam多一個

支持你告到佢仆街

我反而係唔明你點解覺得攞電器就係無保障
就算無dos and don’ts
自己試過帶過個迷你電飯煲都無俾host鬧
仲勁興奮咁同我一齊玩煲飯
無特登交低schedule無問清楚我明
我更加明樓主第一次出過唔知係有schedule喎
你唔可以將你咁多經驗套落人扡初哥度架
同埋你覺得樓主嘅果部野大得去邊耗電得去邊

不如你睇吓我留過咩言啦
我由第一個cm開始都無屌過樓主啲咩
初嚟報道唔知依邊啲風土人情好正常
咪講解吓我啲經歷同睇法
等佢唔好覺得因為自己係asian所以畀人恰囉

樓主咪衰在傾完do and don’t 都仲走去偷偷哋買兩部heater 入屋
唔洗問都估到係喺香港嘅老豆老母叫佢咁做
我都有話個host係唔應該係佢唔喺房嘅情況下入房㗎

你用咩電器先 樣樣嘢都唔同nature
普通風筒kettle 呢啲好正常，唔通多士爐？
Heater 恕我孤陋寡聞，未聽過人短期租Airbnb 會帶埋依啲家電。佢需要嘅正正經經簽好哂contract 租一間屋而唔係住Airbnb 仲要原來讀緊書，既然人生路不熟點解唔比貴少少住hall

迷你電飯煲
不過有問過先用 但係之後掉咗
因為有即食飯賣

我知你想表達啲咩呀
我係講緊其他人果啲comment

你幾歲租過airbnb 未
膠到冇朋友喎

我係你依家去超市買多個暖爐，之後日日二十四小時開住

咁英國啲heater 唔係好似香港咁一部機插電，啪嗰制就用得
好多都有個boiler 成個central heating system嚟
間屋大起上嚟啲gas真係好貴㗎

仲要其實唔係個host荷刻，依個schedule 其實係正常同practical

Long term reservation 冇得退
退都要扣三十日宿金

個ad有冇寫明有heater先？
如果有嘅話可以同airbnb拗

至於報警就算吧啦
警察咁懶最多做和事佬

新啲嘅可能唔係變曬用電
但係照house咁計又無得局部開嘅
都唔會平

著多兩件衫啦唯有

咁你又上黎賤種定係你老母年頭死左無左收入來源
要走去做5毛呀，出多幾個POST快D賺夠錢安葬你老母
唔好再上黎啦

係
講真其實全日最需要暖爐係得朝早起身嗰下
其他時間我都熄咗佢
一來唔環保 二來唔鍾意咁乾

touchwood 電壓唔啱有短路火燭
你覺得保險公司會唔會賠畀業主
係安全問題>電費囉 有咩意外最無保障係個host
而且你哋唔好好唔記得樓主偷買heater 之前就係同人哋傾唔掂數
試問吓個host又點會仲對佢好聲好氣
喺依個post提咗幾次我以前住hall係有簡體memo提啲人唔可以喺hall日用mic嘅電飯煲
你個host覺得無問題只係佢唔覺會有危險
但唔代表唔會有問題
點可以因為一個人唔介意就覺得其他人介意有問題呢

就係因為咁好多人喺度認為唔開24/7有問題
有冇諗過其實係香港人慣咗熱就開冷氣凍就開暖爐有問題呢？

你可以撳番我第一個comment ，知佢嚟咩都唔熟所以講吓普遍係點 啲人依家講到個host 無寫明暖氣幾點開到幾點都錯，會唔會過分咗呀

事前唔註明事後話唔得就係違反合約，就係錯，我嘈緊你將host嘅錯誤詭辯成糾紛，降低樓主行為嘅合理性

我又唔覺得業主有錯，英國果邊個個都係咁，你香港人鍾意開廿四個鐘鬼知丫，唔妥就溝通，租客咁有理據做乜事搬？係我就報警喇吊，無暖氣會凍熱人架，謀殺丫

又要住airbnb 又要唔跟人地風土人情
咁多巴打同你講左個timeslot係正常都仲要鬧個host
book酒店嘆世界算啦你

2nd on/ off 嗰度都係12:00 代表d咩

一早block咗條on9 煩到仆街

以為樓主係想笑鳩中國強行收煤炭爐嗰件事, 原來英國都有呢啲事

其實我得好奇怪

如果係針對安全問題

樓主初黎報到唔會知，業主亦冇講比佢知

就已經講到樓主千錯萬錯

跟住你自己都識講溝通問題

非法入侵入去先知道有個暖爐仔

個業主冇同人溝通又入咗去你覺得有冇問題

冇前設set dons donts又覺得冇問題

你自己都識如果冇heating 會去搵Alternative

係樓主覺得合理嘅情況下妥協同搵解決方法咁其實有咩問題

講到英國的電器全部勁危險咁

個業主自己小家set個租金低想多啲人租

又唔想人用電費係佢自己決策失利

真係頂唔順
對身體都唔好啦
又焗又空氣唔流通
咁乾搞到流鼻血都似

擺得上airbnb就係serve緊international，而且host係可以揀客，可以reject你嗰booking，點解會掉轉要求一個海外嘅客對你本土文化有充足認識而能夠知道及認同未有註明嘅限制？而且要求嘅服務仲係每晚幾十磅嘅酒店已經俾到嘅嘢，好過份？

世界唔係正義嘅，唔會因為你嘅正當性給予相應嘅待遇，樓主企硬我都相信無好結果，但唔代表佢因此唔正確，你嘅説話方式簡直好似啲藍絲一樣，俾警察打啊？去投訴囉！得唔到應有嘅結果之餘，連正當性都被詆毀

即係唔著，份table係預你會返工同出去玩，只會開早上同夜晚

邏輯上係要同性質既野先好做比較，我希望係最後一次同你講

首先呢個係商業糾紛黎，黑警果 d 係公共服務黎，你唔好又拉埋唔同性質既野做比較，咩藍絲黃絲，當我無讀過書丫！？

商業糾紛好簡單，買賣雙方拆掂佢，有中介平台就用叫埋佢一齊拆，覺得係呃人就報警，就係咁簡單

同啲弱智支那高官一樣
一味鳩up合情合理合法
但又講唔到點解

本身唔識去到人地咪識
airbnb本身預比tourist唔預樓主24小時住起入面要長開暖氣 唔特別寫出黎有咩咁奇怪？
何況airbnb係要同屋主住 早就預左要接受人地既習慣
你要比人serve晚點解唔住酒店？ 係囉幾十磅都做到啦

好人好姐無事發生點會無啦啦入佢房check嘢
唔驚中肺炎咩
個host 擺明屋企有smart meter 周到樓主無啦啦用多咗電有景轟先
我無講過業主係樓主唔係房嘅情下入房無錯喎
反而係好多人一聽到業主入咗房所以覺得咩都係業主錯哂，一定係業主恰樓主

唔係英國啲電器危險，而係有起咩事上嚟保險唔包，而且portable heater 係相對傳統radiator 易有家居意外
喺完全無知會業主下就決定買個暖爐點都係樓主處理手法有問題啦
租屋就話可以隨心所欲買家電姐，依家貪平Airbnb short-let三個禮拜喎
我相信如果樓主本身買之前醒水問人哋嘅話
可能佢都唔介意你買部嘢或者offer多張被畀你as alternative

個schedule根本唔關小唔小家事
成班係度以己度人覺得一定係個host小器

咁燒左你賠咩, 你都要諗下人地.
佢唔俾暖氣係佢唔啱, 但佢唔俾你用暖爐都有道理.
如果佢無暖氣, 你咪去report佢, 等佢無生意做囉, 咁就好合理.

糾紛係雙方對合約有唔同理解，但雙方嘅理解都有根據，能夠從現有嘅合約得出。依家就係話嚟嗰唔係理解上嘅分別，係合約嘅改變，即係毀約，企硬道理上就係詐騙，唔洗覺得，只不過現實上我唔認為airbnb會幫你，報警警察會有心機處理

一日開得10個鐘咋

airbnb唔一定要同屋主住，有獨立屋
我租過一間24小時全屋恆溫添，不過個間就係同屋主住

你老母係雞比狗屌生左你隻死賤種一日到黑亂鳩咁吠
唔屌你老母 送比我都唔撚屌

死雞蟲 聽日因住生愛滋爛鳩

呢個係你覺得姐，大把人係覺得無問題，而且我唔知你憑乜下咁準確既判斷，你係律師？你係響 airbnb 做過？你曾經有咁既經歷？

我見到既係你一言堂，見到既係你以自己判斷做依據，同習大大同林鄭無分別，我眼中，我就係啱晒

但我由始至終都係叫佢地三方拆掂，做到係事情完滿解決，有咩今次做得唔好，咪改善，咪再寫清楚 d terms

同你呢 d 人相處就食得屎喇，完全唔係想解決問題

利申：公司都有個咁既仆街同事

樓主個case佢得間房

英國咁大大把local 得閒去吓Cornwall 呀London 呀bath 呀York 呀etc. 租番自己友Airbnb
點會mainly 係serve international tourist
咁多個歐洲國家我覺得最少遊客就係英國
多數除咗倫敦之外好似好少香港人過嚟玩咁

解釋係本土文化你哋唔接受之餘仲覺得係個host無心serve國際遊客
歐洲不嬲中意講環保，係香港人先中意長開冷氣暖氣
睇怕到夏天嗰又啲人又會上嚟話「英國Airbnb 無冷氣」

支持樓主去Airbnb 投訴
英國人什麼 22點後要關暖氣關樓主咩事?
依家佢係透過AIRBNB租屋 如果條款無寫時間 就應該長開暖氣

已經放棄以理服人，直接人格詆毀，仲有乜好講？

講解決問題，我一早就建議咗樓主要求縮短booking period，轉去酒店，亦係我親身經歷過嘅解決方案，結果樓主亦都轉咗去酒店，問題早已解決

你廢噏兩句就好有用？

樓主有講係板間房，好多host買個property切開一間間專門咁樣租俾人

點丫，究竟你既理由係咩野 support?

律師？airbnb 職員？親身經歷？

我就係質疑緊你憑乜去覺得自己講既係真理而其他人唔係

你呢D賤種華人真係食開屎就唔會嫌屎臭

事實證明 香港西客真係好西
比左錢就係大爺
識話大陸人黎到香港唔跟香港習慣
去到英國住人地地方 人地跟返自己生活習慣唔係特別虧待你 又走去投訴返英國人
英國港蝗出現了
唔係講緊樓主講緊留言既某d人

係英國住過4-5間host全部都係黎自世界各地嘅留學生黎 你有咩point覺得全部host都係無心serve國際客

樓主睇呢個

住呢類民宿唔係正規酒店唔係預左無咁standardised要睇人面色？
何況間野跟本無刻薄樓主跟返英國習慣去做 就咁樣比人數臭一班人教樓主投訴
樓主要standardised服務 100% international tourist friendly應該搵酒店唔係airbnb
唔洗接受任何風土民情
呢個都係個結局

我無講過mainly，但一定包含，選擇得serve international就有責任做返相應嘅提醒，做少咗蝕咗，咪update返description囉，唔好一次半次都受唔起，屈個客有問題，唔想做international仲可以reject曬UK以外嘅booking

唔好再理論啦, 乾脆搬走啦

香港仔小小凍都頂唔到？ 唔好影衰連登仔啦。

唔係話幫樓主

講到尾都係要互相尊重

樓主理論冇time slot 開暖氣

搵咗個業主唔鍾意嘅解決方法

業主唔識開聲同人溝通嘅

租得俾人就算唔係tenant 都係license

業主唔醒水就擅自入去租咗俾人嘅房

隨時有刑事責任

好人好姐點會偷偷地入去

我又想知點解set schedule 唔係關成本事

講到鳩開隨時會爆炸咁

如果唔係你最concern嘅安全問題

最後咪就係關錢事

我話唔會係mainly serve international tourist
幾時有話佢哋無心serve 所謂國際客

不過都好明顯你住開hostel 嗰類 咁你咪多啲見到留學生
我個留言只係好中肯講緊英國除咗特別出名嘅地方之外好少可會喺啲二三線城市或鎮仔見到外國遊客姐

似係你哋屈緊人哋唔長開heater 就係有問題
不如自己睇吓啲host有咩concern同經驗

英國有冇d包晒水電o既apartment租？
我o係加拿大個apartment包晒水電，果時係咁mining
冬天就開晒擺mining部機間房o既窗。
其他房/廳就開晒heat，o係屋企唔撚洗著衫

何不唔註明？

service apartment

我唔係住hostel我係Exac7ly住人屋企
同時有多幾間房俾人租
一個租客一間房
廳廚房廁所同花園係common area果種

其實無樓主同你地所講到咁mean又無交帶
同埋唔止係暖爐問題 仲有洗衣機依啲
一向都係如果個host係一齊住/
住隔離都會過黎同你傾兩句
講低有咩掂得有咩唔搞得
所以我好confused

多謝你解釋，硬係有班人覺得合理

用風土人情尊重文化去解釋不合理嘅事情

Heater schedule 一定關bill事
但事實上佢依個十個鐘schedule 其實係夠用同practical
樓主需要嘅係多一張被 而唔係諗住間房長開暖氣
開得耐焗又要開窗抖吓氣 一開窗又會走哂啲寒氣入嚟
臨瞓同臨起身間房有暖爐預熱室溫真係已經夠做
開過夜反而又乾又焗

你作為租客可能你覺得自己租嗰幾日無問題
但果間Airbnb occupancy rate好高
唔set timer 對host嚟講可以係大負擔
自己睇

至於唔畀用私家暖爐係關安全事多
保險都唔會包個客帶嚟嘅家電
有咩事會係話個業主允許個客用所以唔會賠
有個絲打都有覆到特別係propane heater 依啲一定係big no嚟 相對係唔安全

無人話過攞走暖爐合理
講緊係heating唔開24小時係風土民情
同埋短租地方人地唔比你自己用部功率大既電器無問題(安全定慳錢都好)
唔該唔好斷章取義

其實樓主租梗幾錢

心水清

感覺英國既生活條件不如美國。。。。。。。

樓主唔好搞臭香港個名

所以話中國人係要管係真的
話撚左有限時間
就自己另外買個暖爐番黎用
人地發現收左係發爛渣講權利私穩
冇睇到係自己先破壞雙方信任

佢地嗰啲應該唔係噴熱風出黎嗰啲暖爐？而係有塊鐵板會熱嗰啲？

因為唔知你哋香港人原來咁aware central heating有timer 係問題
早晚起身同瞓前加埋有十粒鐘以遊客嚟講好夠
因為你去旅行唔預你全日stay indoor right?
本身Airbnb就係以做遊客生意
想長住日日stay喺室內或者有好服務租間屋 service apparent 或者酒店啦

香港無暖氣系統但有冷氣。將心比己，你係香港夏天都唔會日日開足24個鐘冷氣啦。
咁唔通我哋喺香港放租Airbnb 畀外國人又會特登寫埋冷氣開放時間係幾點至幾點？
英國人去香港租Airbnb 都唔會complain 夏天無得開足全日冷氣啦吓話

英國撚有咁凍

邊個位置先
london真係唔太凍
不過要com厚被

你租左個地方，佢嗰個時段理論上係唔可以擅自入來？

死撚開喇死傻系

我就係指緊呢類得間private room嘅airbnb係似hostel嗰種玩法
多唔多外國客好睇你本身嗰個city/ town 係咪有uni campus 同埋係咪旅遊景點，當你喺度生活同深度遊會發覺其實好多地方（即係香港人唔識嗰啲）都唔算多外國遊客？

Btw唔好再覆我話樓主mean not my opinion

係呀，鐵板開足一日都會好乾㗎
有時仲會焗到頭暈又要開番窗抖吓氣

英國租約係保障landlord多過tenant
佢係可以隨時入自己間屋但應該要預先通知
留意係通知 唔係要你同意

24小時開會喉嚨痛㗎
平時朝早起身開暖吓身
臨瞓前又開吓易瞓啲
不過我果間24小時開都得
要睇你個agreement係點

我又冇試過覺得焗同乾

但邊條民事法批准你可以入屋偷人自己買嘅暖爐犯刑事法？

佢聲稱火警鐘著咗wor << safety concern
你可以同佢拗個私伙暖爐會唔會燒左佢間屋/搞到停電/導至損壞其他既設施
但係會陷入泥漿摔角既局面
反下手佢退錢比樓主叫佢即走，樓主喊都無謂

一向搞依啲都係會落係泥漿摔角既局面
一係就用 agreement / Law 清清楚楚同佢嘈
但如果係airbnb 跟本保障唔到啲咩
如果有不滿都係同airbnb講算啦
Btw 有暖爐 唔代表樓主用緊/會用
如果樓主冇俾人捉到係用緊
其實都係自己property
如果我買個暖爐係用黎送俾人
都冇用過就俾屋主搶左
我會覺得係俾人搶野多啲

你拎bno入境渣 你估bc咩 傻閪

係英國買左宜家最暖個張被，之前暖番D得10度無開暖爐都訓到熱醒左
依家0度訓用呢張都唔洗開暖爐

一覺瞓醒，同我預計一樣，下次講嘢用下腦啦
仲話去英國

我宿舍都係咁，不過當時唔預你成日唔出街，所以唔同講法

你仲要笑鳩人無BNO添
洗唔洗幫你開po 等你無咁悶？

搞大佢喇，咁撚樣入黎都得

你知唔知人地笑你啲咩
人地係笑鳩你bno又冇 英國又未去過
但句句回覆扮晒自己好清楚英國咁串樓主
仲要串樓主係大陸仔 港蝗
唔係笑人冇bno
係笑你隻井底之蛙識少少就學人扮代表
最後俾人踢爆自己對英國其實咩都唔識
樓主起碼都係英屬香港人
你就係支那人啦

唔該唔好搬個光環出嚟就以為自己驘晒啦
人地係淨笑你昨
唔係笑其他人呀

幫你cap圖貼通街囉

加油

支那仔

有冇人擔心香港人會帶埋啲劣質文化去英國

你真係好有自知之明

有冇人擔心香港人會帶埋啲劣質文化去英國

英國人如果唔鍾意香港人可能就因為港蝗

劣質文化咪講你依啲酸民囉
重有唔記得咗你開口埋口就踩港
頭兩頁個reply就屈樓主係大陸仔tim
開口埋口就話去英國既香港人係蝗蟲
唔知你又有咩資格話人呢

睇咗你幾個po
原來5毛嚟

真係唔夠你垃圾
支那仔

熱狗meme

搞咁多嘢，原來熱狗嚟
查實做熱狗有咩好？

香港濕凍第一 無晒？

Block左睇唔到
不過你依啲井底之蛙留係香港岩架啦

有啲香港人一去到外國啲蝗格就會現形
打國際線其中一環都係要了解同尊重人地
嬌生慣養就不如留喺香港做港豬，唔好連累其他人

樓主無話過自己係手足，佢話去讀書咋， 仲笑人地無bno 走唔到， 唔好先入為主覺得上連登+去英國= 打國際線

黃絲藍絲都可以去英國架

收皮啦中間超人出黎鳩講廢話

閪字都唔識學咩屌人，你條戇鳩仔返去讀幼稚園先啦

好明顯唔係淨係講樓主，係講緊去外國生活但又唔肯理解人地文化同融入嘅蝗格人
樓主就連同人相處同溝通都未做到，就算喺香港讀書住hall一樣會有問題

其實佢快到咁知你有暖爐係咪有cam mon住....

佢地咪又係過到黎香港先知唔比吐啖

而家冇暖爐用? 人地都係跟個culture係開到幾點

酒店夠話有熱水壺啦, 做咩拎黎打邊爐會比人屌呀

唔係 list 左咩出黎就大9 哂架西客

仲有呀, 下下要寫到明白紙黑字?
冇寫就大家都認為跟番local standard 架啦
我以前去過一間台灣hostel, 佢冷氣都都係夜晚先可以開, 唔通我又投訴呀?
又去過一間 hostel, 有自己房, 佢要求我離開房要熄冷氣, 唔通我又搵條款同佢嘈呀?

屌你地咪以為自己比左錢就真係大哂架, 同上面 d 人成日講咩維護自己消費者既權力d 口吻一撚樣

而家係對家講到明唔可以, 樓主勁撚西客偷偷地買黎用

仲有一大班人撐, 都係既, 去到日本, 成日見到 d 好9 屎既香港人, 咪就係撐樓主個 d 囉

依家係住左入去 屋主先話淨係某段時間開得
咁係咪應該屌7屋主冇寫清楚

你睇埋我上面個comment 啦, 根本去旅行, 除非你住國際酒店m 如果唔係大部分airbnb, hostel, local 酒店你都係跟佢當地standard 架啦, 好撚多野都冇明確條款講tim, 就係expect 你專重個culture 架啦, 以前香港好多地方夠冇d 叫人排隊既signal 啦

港英文化不同

Essential booking 可以繼續住

報警？
傻仔去過英國未？

我覺得係要互相尊重 而唔係為左要一方就曬另一方
唔好係香港/外國都俾人蝦

嘅然樓主之前問我係咪住Pollock咁我就當你係開sem就會入愛丁堡大學啲學生宿舍嘅fresher 啦(Pollock 係學生宿舍，包飯)。

作為住過Pollock嘅師兄我只可以同你講你未來幾個月將會覺得凍到仆街(人哋每日最多得六個鐘暖氣時段)，accomodation office亦唔會因為你去開多幾個鐘暖氣，亦唔會俾你帶私家暖爐入屋。呢兩樣係house rule 講到明，你可以做嘅就係慢慢習慣，扭大你個暖爐，同埋試吓index你個爐(上網Google how to index a radiator)。

如果你真係住Pollock嘅話唔該你做定心理準備啲食物唔會好似屋企咁好食。咕嚕菜，碌撚咁粗嘅春卷，韌過香口膠嘅豬扒，同埋油浸荷包蛋將會喺canteen出現。你可以做嘅就係唔去揀呢幾味(人哋自助餐模式，不過依家應該冇得任添)，或者買外賣。

你話人地針對你就係姐, 問題係, 開個個時段, 已經有好多巴打講左個度不嬲係咁, 究竟仲有咩要駁?

如果有旅行有住過下民宿、hostel 咩都好， 好多時都係去到先會逐樣逐樣講清楚規矩。 例如去有d 日本旅館， 都係入住左先介紹幾點食晚餐、幾點可以用温泉、幾點可以洗衫， 呢d 野唔一定在租房時會寫明哂。

突然諗返起之前睇過一篇野， 係話一對香港情侶去日本住airbnb, 半夜開洗衣機洗衫嘈到鄰居， 然後又係果d 我唔知半夜唔可以洗衫、租房果陣無寫明半夜唔可以洗之類

廢既，香港濕凍勁過英國

係其他時間開 一日要俾多50雞
咁又係文化？咁又好合理？

上面班人係做慣狗定點，呢個case擺到明係屋主閪都可以屈到係租客錯
唔怪得之啲人覺得Asian特別好恰，原來就係有班賤種幫人奶袋底

講得啱，如果成日都抱住只有自己啱、人地蝦自己呢D心態，在外面好難過得好。

淨暖爐一個月萬5蚊港紙電費？

你黎傾啦 你飛去英國傾啦 點解唔飛呀 你條友心地都幾差喎 飛去幫人傾都唔肯 你個人識唔識做人呀 付出下係咪唔得呀

二等公民
係咁㗎喇
唔合理又點？

樓主到最後識得自己解決件事咪幾好，可造之材。
好似你班on9仔咁就仆街啦。

閪客

你唔好影衰香港人啦

d 電暖爐好大W 數, 開1個2000W 平均1個鐘要成2£幾

班友仔唔識計數嘅

關樓主識唔識解決咩事 講緊你個人賤呀 樓主同你有親咩係到懶熟 一開結就屌樓主 比人笑就同樓主扮fd 低賤生物

係咪電費同gas嘅費用差好遠？

呢條link講既野係錯既？

好就讚，on9就屌，就係咁簡單

所以你on9咪比人屌囉

其實生理需求真係唔應該同融入英國文化當做同一樣嘢 英國都有人怕凍英國都有人要長開

就好似我喺香港算係好怕熱嘅人，永遠都要同屋企人同同事deal開幾多度冷氣

我自己租嗰度我試過下晝唔開heater，然後覺得好撚凍（有着heattech已經），之後都較返淨係夜晚唔開。依家有武漢肺炎更加要keep住健康唔好凍病啦

邊有咁多呀1KWH電都係$2內姐, 2KW咪$4/個鐘

依家係英國，BNO 就係原罪，實係負皮圍插，一啲合理性都唔講。
如果樓主係去秦國，攞特衰，就會正評圍插個HOST，話佢為慳錢，呃人。
N咁多個英國POST，都係咁，心照啦。

執住乜野傳統都講得出，自己老作，又搵啲九唔搭八嘅野黎比較。
問極合唔合理，無人答，淨係鬧，成班最撚遠應該淨係去過長洲，
一係就成班風向撚精神病。

世界大戰

其實bnb業主真係有權入你間房 所以bnb只能夠暫住

1個鐘2£幾你咪走呀

你推到咁極端做乜而家又唔係特登曬佢啲電
天氣凍開暖氣都唔得？

係香港就做閪客，對BNO就嚴人寬己 笑撚死

條link都係寫3kw 3pound 8hour

經一事長一智，快d 揾屋租啦，不過租屋如果冇central heating你自己都未必捨得開電暖爐.

abnb能如果話有暖氣應該係24小時，可先報cs再提早走.

我翻幼稚園你未要塞翻你老母個系入面？

去人地國家就要跟人地果套，你咁都適應唔到係英國有排捱

Agger

屋主暖氣都唔開，仲想用電爐，傻撚咗呀？
一係你每日加£5電費就有機嘅
買把斧頭，去後巷搵個鐵桶燒柴取暖囉

唔通話你知你間房有裝針孔咩